[
    {
        "data": "21/05/2025 18:56",
        "texto": "^ POST ANTIGOS"
    },
    {
        "data": "21/02/2025  21:38",
        "texto": "TESTE"
    },
    {
        "data": "21/02/2025 21:39",
        "texto": "teste"
    },
    {
        "data": "22/02/2025 23:56",
        "texto": "OPA, ACABEI DE FAZER TESTES, E ACABEI EXCLUINDO MENSAGENS AQUI, MAS EM FIM. VOU REENVIALAS PARA REGISTRAR."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 00:05",
        "texto": "Pronto, acabei de criar a fun\u00e7\u00e3o onde o site pergunta se eu realmente desejo excluir o post. (Isso vai facilitar minha vida).\r\n"
    },
    {
        "data": "23/02/2025 00:06",
        "texto": "FALANDO ISSO, OQUE EU TINHA FALADO NO POST DELETADO NA PRIMEIRA VEZ ERA: Estou tentando ter obice\u00e7\u00e3o por algo, entao quero ser obcecado por isso, cria\u00e7\u00e3o de games e s\u00f3 depois produzir conteudo, eu quero ter DICIPLINA."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 00:38",
        "texto": "acabei de fazer a adi\u00e7\u00e3o mais legal que ja fiz, coloquei dois link para o pessoal acessar (vou colocar mais), e tamb\u00e9m coloquei uma imagem no canto direito em cima no site, e n\u00e3o sai quando voc\u00ea abaixa o site. MUITO LEGAL.\r\n\r\n"
    },
    {
        "data": "23/02/2025 00:53",
        "texto": "Ok, agora estou arrumando o visual do site, estou fazendo esse blog pra quando eu ficar famoso e quiserem fazer um filme de mim, eles tenham dados de tudo que fiz, como data e hora da postagem das mensagens, por isso fiz um c\u00f3digo que registra a hora e o dia, os segundo s\u00e3o s\u00f3 um extra.\r\n"
    },
    {
        "data": "23/02/2025 19:45",
        "texto": "Boa noite, estou aqui de noite mais uma vez, pelo que parece estou diciplinado (estou gostando disso). Hoje estou querendo adicionar aglumas coisas novas, estou cansado de arrumar o que ja tenho, n\u00e3o sei vmaos ver."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:16",
        "texto": "Voc\u00eas agora est\u00e3o em uma nova aba, pois \u00e9. Quis colocar o blog em uma p\u00e1gina secundaria pra ficar algo mais limpo e acho que ficou melhor, vamos ver se vou fazer mais algumas altera\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:17",
        "texto": "Por exemplo agora eu vou colocar em vez de um link, vou colocar um bot\u00e3o que direciona para esse blog, vai ficar mais moderno."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:33",
        "texto": "\u00d3timo. Acho que agora ficou bom, vou explicar oque eu fiz."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:34",
        "texto": "Depois de ter criado o segundo \"site\". Tem um bot\u00e3o na p\u00e1gina principal que ti direciona a essa do Blog, e para voltar? Ent\u00e3o foi ai que criei outro bot\u00e3o de novo, mas agora para voltar para a p\u00e1gina principal."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:34",
        "texto": "Consegui fazer exatamente oque eu queria, muito bom."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:43",
        "texto": "Meu pai acabou de vir aqui e eu mostrei pra ele a minha engenhoca, acho que ele ta orgulhoso n\u00e3o sei. Meu pai e dificil de demontrar os sentimentos dele, ele deve estar entendendo nada, mas feliz por eu estar feliz. Mal sabe ele. Obg pai."
    },
    {
        "data": "23/02/2025 21:56",
        "texto": "Dei uma limpada bonita no site, na verdade s\u00f3 nos bot\u00f5es, acho que vou dorimir, estou muito cansado e amanha tem aula.\r\n"
    },
    {
        "data": "23/02/2025 22:11",
        "texto": "Acabei de adicionar uma linha de c\u00f3digo de e finalemnte fica tudo da mesma escala mesmo no celular, acho que por hoje \u00e9 s\u00f3, vou ir dormir amanha tenho aula. Queria mais, s\u00f3 que meu pai ja ta bravo. At\u00e9 amanha."
    },
    {
        "data": "24/02/2025 18:18",
        "texto": "Oi, estou aqui denovo. Vou falar a verdade, n\u00e3o estou muito motivado, estou desanimado vendo tantas pessoas nesse rumo e sem sucesso, mas como eu ja disse. Quero ter diciplina e acredito que vamos conseguir."
    },
    {
        "data": "24/02/2025 18:19",
        "texto": "Falando nisso estou pensando em fazer um jogo ao mesmo tempo, tenho chanses dobradas em ter sucesso em alguma coisa, e eu gosto bastante de criar jogo (\u00e9 uma tendencia hoje em dia)."
    },
    {
        "data": "24/02/2025 18:40",
        "texto": "Vou ver se mais tarde programo umpouco, vou ir trabalhar com meu pai."
    },
    {
        "data": "25/02/2025 18:32",
        "texto": "Ol\u00e1, estou eu aqui denovo. Estou com as ideias umpouco bloquadas por aqui, n\u00e3o sei oque fazer sinseramente, estou pensando em programar um game que estou em mente. Vai ter uma pegada de zalda com Mario sei la, vou ver isso agora, provavelmente vou come\u00e7ar a desenvolver outro trabalho em html, na verdade dois, um vai ser a isca e o outro vai ser o grande finale, ent\u00e3o tenho bastante trabalho pela frente, vou tentar relaxar a mente criando um game."
    },
    {
        "data": "25/02/2025 18:33",
        "texto": "Pra fazer as ideas que eu to de html vou ter que usar esses dois host que tenho como teste de algumas coisas e aprender usando esses html."
    },
    {
        "data": "25/02/2025 18:51",
        "texto": "Agora vou falar algumas coisas que n\u00e3o s\u00e3o do ramo do trabalho, eu tenho um di\u00e1rio que j\u00e1 \u00e9 umpouco antigo (ele \u00e9 fisico). Mas estou umpouco sem tempo pra escrever, vou me modernizar umpouco e escrever tudo por aqui (n\u00e3o gosto de registrar meu dia a dia virtualmente, ainda opito por escrever, mas j\u00e1 to a um bom tempo que n\u00e3o escrevo e estou conseguindo um tempo aqui)."
    },
    {
        "data": "25/02/2025 18:52",
        "texto": "Acho que n\u00e3o vai dar muito tempo pra eu fazer o game, meu pai j\u00e1 est\u00e1 come\u00e7ando a trabalhar e j\u00e1 j\u00e1 vou ter que ir ajudar, sinceramente ta dificil continuar. Ent\u00e3o que eu queria falar aqui \u00e9 sobre meu \"melhor amigo\". O filho de uma boa m\u00e3e chamado Lucas, \u00e9 um egoista e narcisita. Tudo tem que ser bom pra ele e danisse o resto, principalmente eu. Sinto que todo mudo que \u00e9 proximo de mim tem inveja de mim por que sabem de alguma coisa que eu talvez n\u00e3o saiba, como meu potencial sei l\u00e1. Em fim o desgra\u00e7ado \u00e9 um falso amigo que quer mais estar proximo de mim e mais quer ser melhor que eu. Ele faz tudo mal do mundo para o proximo para que ele esteja melhor. Um exemplo claro s\u00e3o as meninas, basta eu receber um simples elogio que o desgra\u00e7ado j\u00e1 fica p\u00e9 da vida, ele odeia muito quando eu estou melhor que ele, \u00e9 preceptivel. Ah e por sinal as \"brincadeiras\" dele n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 zoeiras ele sempre faz brincadeira com alguem quando ele t\u00e1 muitoooo puto com alguma coisa da pessoa, uma vez uma menina (Ana Laura) uma \"puta\", uma vez elogiou meu sorriso e n\u00e3o gostou do sorriso do Lucas, ent\u00e3o adivinha? No mesmo dia o punheteiro amargurado editou uma foto minha sorrindo e \"qubrou\" meu dente na edi\u00e7\u00e3o a mesma rachadura feia que ele tem no dente dele. Foi ai que eu percebi que as princadeiras dele s\u00e3o reflexo da maldade dele, em fim esse \u00e9 meu desabafo de hoje (to falando isso por que ele ta se aproximando de duas meninas que ele falava muito mal pra mim, Cecila e Giovana)\r\n\r\n"
    },
    {
        "data": "25/02/2025 18:57",
        "texto": "Acho que n\u00e3o vai dar muito tempo pra eu fazer o game, meu pai j\u00e1 est\u00e1 come\u00e7ando a trabalhar e j\u00e1 j\u00e1 vou ter que ir ajudar, sinceramente ta dificil continuar assim, eu entendo que esse trabalho \u00e9 oque nos mantem vivos, mas quero fazer lago meu ter minhas coisas MEU TRABALHO, MINHAS ideias. Quero eu fazer meu nome, sei que eu tenho a mente muito aberta sobre tudo com certeza sou melhor que 95% das pessoas, penso sobre coisas que ninguem nunca nem pensou, um ex \u00e9 as coisa sobre o Lucas. Em fim, tenho a mente muito aberta sei de tanta coisa des de novo e ninguem da minha idade consegue acompanhar minha inteligencia, sinceramente n\u00e3o ser famoso com a idade que eu tenho me doi, porque eu seria um astro com as ideias e pensamentos que tenho. Hahahhahah eu penso que seria um \u00f3timo amigo dos grandes pensadores da grecia, seria um \u00f3timo amigo deles."
    },
    {
        "data": "25/02/2025 18:59",
        "texto": "Vou l\u00e1 abrir a UPBGE, t\u00e3o vendo com 14 anos eu j\u00e1 sabia desenvolver jogo em uma Engine que nem \u00e9 feita pra fazer jogo, sabia fazer jogo sem nem saber programar eu com certeza sou um prodigio, mas fazer oque poucos sabem disso. (meio egoista eu hein, desculpa)"
    },
    {
        "data": "25/02/2025 19:00",
        "texto": "Adeus pessoal, amanh\u00e3 eu volto. Vou fechar o host, j\u00e1 que ele n\u00e3o \u00e9 publico e nem tem dominio definido n\u00e9, at\u00e9 amanh\u00e3."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 15:00",
        "texto": "Ol\u00e1, estou aqui de novo. Hoje quero ser bastante produtivo at\u00e9 porque comecei cedo, s\u00e3o 15hrs e quero gastar cada segundo meu fazendo muita coisa util no pc."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 15:00",
        "texto": "Depois conto mais do meu dia"
    },
    {
        "data": "26/02/2025 15:49",
        "texto": "Um vi um v\u00eddeo que ensinava a \"transformar\" um bot\u00e3o, ent\u00e3o apliquei aqui, agora quando passo o mouse em cima de algum bot\u00e3o ele aumenta a escala, ficou clean o site agora."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 15:50",
        "texto": "Estou pensando em j\u00e1 come\u00e7ar o novo site e j\u00e1 come\u00e7ar a fazer algumas coisas no novo game que estou em mente."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 16:10",
        "texto": "Estou muito cansado, estou com medo de estar desanimando das minhas ideias, ou talvez eu s\u00f3 esteja sem ideia ou cansado mesmo, vou tentar come\u00e7ar com o outro projeto de site, tentei entrar pra desenvolver o game, mas estou cansado demais para desenvolver o game, tenho que fazer rescunhos de mais ainda."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 16:26",
        "texto": "Hahahahahahahhahhahah Estou preste a fazer a maior loucura do mundo. Obrigado Mark, voc\u00ea \u00e9 foda. Isso pode me dar alguns processos mas vou arriscar oque estou fazendo. (andei assistindo muito o filme (A rede social) to achando q sou um Mark Zuckerberg da vida"
    },
    {
        "data": "26/02/2025 16:27",
        "texto": "De come\u00e7o estou baixando as fotos de algumas garotas pelo instagram."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 17:34",
        "texto": "Acabei de falar com o Matheus, um amigo que eu gosto bastante (ele precisa se arrumar, mas ainda gosto dele). Em fim, mostrei a ideia do \"facemash 2\" e ele ficou bemmmm com \"medo\" e tipo: Se \u00e9 loco mehran isso \u00e9 um crime. N\u00e3o acho que me daria pris\u00e3o, talvez um processo, mas ai conversei sobre isso com ele e concordamos em algo. Talvez daria muita merda pra mim, mas ao mesmo tempo me daria muitaaaaa notoriedade, porque o pessoal aqui \u00e9 igual urubu vai atr\u00e1s da carni\u00e7a igual loco."
    },
    {
        "data": "26/02/2025 19:24",
        "texto": "Hoje nao fiz nada, fiz s\u00f3 a base do outro site, que inclusive ficou muito bom, mas da medo de postar. Em fim n\u00e3o fiz nada de util porque joguei Minecraft com o Luciano e o Matheus, foi uma boa gameplay mas tive que sair porque tenho coisas pra fazer, em fim n\u00e3o fui muito produtivo mas pelo menos me diverti com os amigos. At\u00e9 manh\u00e3."
    },
    {
        "data": "28/02/2025 14:36",
        "texto": "Oi, ontem nao abri o pc. A escola foi uma correria danada e n\u00e3o tive tempo pra nada. Em fim, o carnaval t\u00e1 chegando ou seja feriado por uma semana. Hoje vou jogar com os meus amigos mas quando eu enjoar vou dar uma arrumada nos sites em geral e come\u00e7ar a criar o novo."
    },
    {
        "data": "28/02/2025, 14:43",
        "texto": "Lembram de quando eu tava falando do Lucas? Ent\u00e3o eu sentindo muita falsidade do lado dele, e isso ta me afetando, ta me fazendo mal n\u00e3o so piscologicamente mas em outros sentidos tamb\u00e9m, estou seriamente pensando em me afastar. O filho de uma boa m\u00e3e faz zoeria o tempo todo com os outros mas fica muitoo bravo quando \u00e9 com ele, ent\u00e3o talvez seja um a Deus. V\u00e3o vendo oque pode acontecer, eu escrevo pra voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "01/03/2025 14:50",
        "texto": "Boa tarde, to aqui de volta. To pensando em alguma ideia pra cirar um uma ideia, hm. Vou ver oque vai passar na minha mente pra eu fazer uma inven\u00e7\u00e3o genial. Ta muito dificil que passar alguma coisa na minha mente, to at\u00e9 jogando umpouco alguns games com os amigos pra ver se aparece alguma coisa."
    },
    {
        "data": "01/03/2025 14:52",
        "texto": "Ah inclusive ontem n\u00e3o programei nada, fiquei jogando com o Lucas e o Luciano. O Lucas pode ser imbecil e umpouco burro, mas sempre vem as vezes umas ideias geniais dele, vou ver se consigo alguma coisa com ele."
    },
    {
        "data": "01/03/2025 20:38",
        "texto": "Vim atualizar voc\u00eas, hoje n\u00e3o fiz nada de util, joguei de manh\u00e3 e fiquei deitado de tarde. Agora estou jogando denovo, acho que vou codar mais de noite, tipo madrugada, minha mente abre mais."
    },
    {
        "data": " 03/03/2025 00:32",
        "texto": "Boa noite. Advinha, n\u00e3o codei NADA nesse final de semana, peguei agora pra dar uma arrumada em algumas coisas, vou testar tudo aqui e depois ir dormir estou cansado. Ah, e agora eu realemnte estou com medo de perder o foco e ficar com pregui\u00e7a como sempre, mas esta vindo a quaresta ent\u00e3o vou continuar dicipliando."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 01:14",
        "texto": "Estou quase dormindo, vou s\u00f3 terminar o novo modo escuro que desenvolve aqui, agora tem modo escuro quando eu estiver de noite conseguir codar sem doer os olhos. Bela engenhoca que eu fiz."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 01:21",
        "texto": "TERMINEI, VOU IR DORMIR"
    },
    {
        "data": "03/03/2025 13:15",
        "texto": "Boa tarde, hoje acordei umas 9horas, foi uma noite de sono meio louca mas em fim, acordei e fui logo trabalhar com meu pai na fabirca de p\u00e3o sirio, e trabalhando assisti pela milh\u00f5nesima vez o filme: A rede social, fimlasso. A isso me ensentivou de voltar a programar mais."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 13:16",
        "texto": "Boa tarde, hoje acordei umas 9 horas, foi uma noite de sono meio louca mas em fim, acordei e fui logo trabalhar com meu pai na fabirca de p\u00e3o sirio, e trabalhando assisti pela milh\u00f5nesima vez o filme: A rede social, fimlasso. A isso me incentivou de voltar a programar mais."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 13:17",
        "texto": "Inclusive fiz uma calculadora ontem em Pyhton, ficou maneirassa, e agora quero come\u00e7ar a programar o novo app que seria tipo uma rede social onde voc\u00ea s\u00f3 pode postar fotos em tempo real, isso vai fazer que as pessoas mostrem oque elas realmente s\u00e3o e fazem, tenho medo de isso n\u00e3o funcionar porque n\u00e3o \u00e9 uma ideia genial de mais, inclusive vou fazer uma pesquisa sobre redes sociais pareciadas e se elas tiveram sucessou ou n\u00e3o e assim aprender com o erro delas, vou ver oque pode sair. Porque ainda tenho que estudar como funciona backend, coisa que ainda n\u00e3o aprende como funcionem nem como programa, e se aprender no minimo como funciona j\u00e1 me da uma baita ajuda, vou l\u00e1 aprender com o ChatGpt."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 13:18",
        "texto": "Eu sinseramente estou realizado de no m\u00ednimo fazer alguma engenhocas bestas com programa\u00e7\u00e3o, eu fico feliz porque em quanto meus amigos ficam jogando e gastanto o tempo com coisas inuteis eu estou aqui aprendendo a como fazer uma mina de dinheiro."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 14:12",
        "texto": "FINALMENTE CONSEGUI, ADICIONEI UMA FUN\u00c7\u00c3O AQUI NO BLOG DE CARREGAR UMA FOTO, ENT\u00c3O TODO DIA EU VOU VIR AQUI E TIRAR UMA FOTO QUANDO ABRIR O BLOG, S\u00d3 N\u00c3O FICOU MUITOOO COMO EU QUERIA MAS J\u00c1 ESTA BOM DEPOIS EU MELHORO."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 14:15",
        "texto": "DEU ERRADO."
    },
    {
        "data": "03/03/2025 14:18",
        "texto": "Deu errado e certo ao mesmo tempo, depois vou arrumar isso, se n\u00e3o vou perder muito tempo aqui."
    },
    {
        "data": "04/03/2025 14:51",
        "texto": "Boa tarde, sai agorinha do trabalho e quase perdi esse blog, que dorga. Deu o maior sufoco pra recuperar, tinha mudado a porta e perdi tudo, mas obrigado chat gpt agora consegui recuperar tudo."
    },
    {
        "data": "04/03/2025 14:52",
        "texto": "Estou pensando em pegar isso e postar tudo no: \"www.tumblr.com\" e ai fica tudo salvo em um site com dominio de verdade e tudo."
    },
    {
        "data": "04/03/2025 14:54",
        "texto": "Falando nisso, eu abre um site no github e no render.com. Estou testando algumas coisas pra aprender backend e botar em pratica. Primeiro quero abrir o site e come\u00e7ar uma nova rede social, depois eu quero colocar esse blog pra todos poderem ver, porque pra voc\u00ea que n\u00e3o sabe isso \u00e9 apenas um hostlocal, que pode ser acessado s\u00f3 por maquina especifica ou pela mesma internet."
    },
    {
        "data": "04/03/2025 14:57",
        "texto": "Em fim, vou la programar agora no outro site, quero dessa vez fazer tudo abolutamente sozinho, eu escrever c\u00f3digo por c\u00f3digo. Isso vai demorar muito, mas sou um cara muito paciente, falta pra mim s\u00f3 ser diciplinado."
    },
    {
        "data": "06/03/2025 22:26",
        "texto": "Boa noite, desculpa n\u00e3o cosegui blogar nada, mas \u00e9 porque foi correria no trabalho do meu pai. Mas em fim eu tamb\u00e9m tava trabalhano no novo projeto do myopinion.com, aprende afazer algumas coisas em backend, aprende a abrir um site no git.hub e usando Render, de teste fiz uma esp\u00e9cie de WhatsApp mas como se fosse um grupo que qualquer um pode mandar mensagem, mas pelo menos deu certo. Agora to trabalhando no MyOpinion.com. Estou pensando em fazer um site como se fosse o Twiter, mas qualquer um pode fazer a conta e falar oque quiser, mas \u00e9 claro n\u00e3o pode induzir a matar alguem um vazar dado de alguem tamb\u00e9m, mas pode dizer oque quiser de qualquer pessoa de forma n\u00e3o anonima e melhor de forma anonima se quiserKKKKKKKKKK. Olha s\u00f3 que legal o tanto de genta malvada iria entrar pra falar um monte de coisas de um monte de pessoas."
    },
    {
        "data": " 06/03/2025 22:30",
        "texto": "Estou usando a famosa frase dos dois pensadores: 1- O homem nasce bom, mas a sociedade o corrompe 2- O homem \u00e9 mau por natureza, ao menos que precise ser bom Vamos ver se essas frases se aplicam, em fim to tentando cirar o projeto, isso daria muito bom mas n\u00e3o sei se consigo sozinho. VOu ter que fazer miliares de dezenas de linhas de c\u00f3digo e eu nem tenho tanto conhecimento assim. Mas estou prevendo que se eu focar apartir de hoje eu fazendo frontend e o chatgpt backend (coisa que n\u00e3o tenho conhecimento t\u00e3o avan\u00e7ado) consigo talvez terminar em julho o que seria perfeito. As pessoas dentro de casa curtindo as f\u00e9rias falando uma das outras, isso daria muito bom. Pessoas com tempo de sobra sem fazer nada da vida, cuida da vida dos outros, simples."
    },
    {
        "data": "06/03/2025 22:32",
        "texto": "Provavelmente j\u00e1 vou ter que dormir. J\u00e1 ta relativamente tarde e eu tenho aula amanh\u00e3 e estou chegando muito cansado e com dor de cabe\u00e7a nas aulas mas pelo menos \u00e9 sexta ent\u00e3o tenho a tarde quase toda pra fazer o c\u00f3dgio do MyOpinion.com e j\u00e1 finalizar talvez a tela do register e do login. Pra no s\u00e1bado eu fazer a tela inicial e fazer um esbolso do site."
    },
    {
        "data": "06/03/2025 22:33",
        "texto": "Desculpa os erros de gramatica, n\u00e3o sei oque est\u00e1 acontecendo minha cabe\u00e7a t\u00e1 t\u00e3o acelerada que to digitando oque vem na mente e nem reparo."
    },
    {
        "data": "06/03/2025 22:34",
        "texto": "Agora a ultima coisa, eu to pecando muito contra Deus, estou ficando muito mal. To me masturbando de mais oque eu nunca fiz agora \u00e9 normal nos banhos. Mas sei l\u00e1 n\u00e3o tenho tanto controle, parece que a puberdade grita mais alto. Mas eu estou tentando, quero muitoooo sair disso e viver a vida livre de pecados e erros."
    },
    {
        "data": "06/03/2025 22:34",
        "texto": "Boa noite."
    },
    {
        "data": "08/03/2025, 09:32",
        "texto": "Bom dia, agora que percebi que n\u00e3o escrevi nada aqui ontem, desculpa. Mas n\u00e3o teve nada de demais, eu fui pra escola, voltei e dormi das 14h at\u00e9 as 18h. Precisava desse sono, minha rotina anda casativa, depois disso foi pra academia e voltei de noite. Ai eu comecei a codar e fiz alguns esbol\u00e7os do novo site que estava pensando em fazer. Ai pra completar de noite vi no Twiter/X a situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a S\u00edria (minha terra natal). A situa\u00e7\u00e3o ta feia, porque saiu o ditador Bashar Al Assad pra entrar um monte de terroristas acabar com meu pa\u00eds e a hist\u00f3ria das pessoas que s\u00f3 querem ter uma vida normal e consegui viver em PAZ, ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dificil pra essas pessoas? Eu senti tanto \u00f3dio que queria eu virar presidente pra acabar com todas as pessoas que tem maldade no cora\u00e7\u00e3o, em fim. Por um tempinho olhei pro meu projeto e queria desistir, porque o My opinion \u00e9 pra meio que as pessoas falarem tudo que pensam, mas com certeza elas s\u00f3 v\u00e3o falar merda, e j\u00e1 chega de maldade pelo mundo, ent\u00e3o tive um plano B, uma rede social que consiga mexer com o piscologico das pessoas pra elas s\u00f3 falarem coisas feliz, mas se voc\u00ea parar para pensar qual que vai trazer mais sucesso? Exato, as pessoas s\u00f3 pensam em coisa ruim e maldade, no giral acho que o homem \u00e9 mau por natureza, ao menos que precise ser bom. Mas vamos ver, to pensando em lan\u00e7ar o MyOp que passa a vontade de falar merda e depois o que passa a vontade de falar bondade, vamos ver oque vai trazer sucesso"
    },
    {
        "data": "08/03/2025 09:34",
        "texto": "Falei de mais, desculpa ai pra quem estiver lendo isso pra fazer um filme, n\u00e3o tenho piscologo ent\u00e3o tenho que desabafar com as letras, n\u00e3o comigo mesmo porque nem consigo ler essas mensagens minhas, da uma sensa\u00e7\u00e3o de estar vivendo a mesma coisa 2vezes, ent\u00e3o s\u00f3 escrevo e deixo ai registrado."
    },
    {
        "data": "08/03/2025 09:34",
        "texto": "\u00c9 por isso que tem muito erro ortografico."
    },
    {
        "data": "08/03/2025 09:36",
        "texto": "Em fim, agora vo la escrever os c\u00f3digos porque estou umpouco sem tempo e preciso muito aprender muita coisa ainda, tchau pessoal."
    },
    {
        "data": "09/03/2025 21:20",
        "texto": "Boa noite, venho dizer que n\u00e3o fiz nada de demais, ontem codei de manh\u00e3 e depois joguei de noite. Agora eu peguei no computador pra arrumar o MyOpinion, porque deu alguns erros ontem e n\u00e3o vi como arruma."
    },
    {
        "data": "09/03/2025 21:27",
        "texto": "Estou me sentindo muitooo cansado, e inutil ao mesmo tempo, e olha que estou fazendo muita coisa, mas ainda assim sinto que n\u00e3o to fazendo nada e ninguem me reconmhece."
    },
    {
        "data": "11/03/2025 20:12",
        "texto": "Boa noite, s\u00f3 vim dizer duas coisa."
    },
    {
        "data": "11/03/2025 20:13",
        "texto": "A primeira coisa \u00e9 que n\u00e3o programei nada esses dois dias. To com algum B.O. no c\u00f3digo e perciso resolver ele e to sem tempo pra fazer isso dia de semana ent\u00e3o to adiando pro final de semana."
    },
    {
        "data": "11/03/2025 20:17",
        "texto": "A segunda coisa \u00e9 que eu acho que to apaixonado, tinha uma garota na minha sala o nome dela era Sabrina, nunca tinha reparado nela at\u00e9 porque n\u00e3o reparo muito nas meninas mas em fim, ent\u00e3o ela saiu do col\u00e9gio esse ano e ai que eu fui perceber o tanto que ela era linda e inteligente, e pelo que lembro ela ri de muitas piada, oque eu acho muito legal em uma garota. Em fim, ai agora que ela saiu que eu fui reparar e gostar dela, n\u00e3o sei se ela tem alguem na outra escola, que \u00e9 o L\u00famen, mas estou loco pra conversar qualquer papo com ela (n\u00e3o nunca fomos pr\u00f3ximos). Em fim, hoje ela me comprimentou do carro dela, e eu at\u00e9 fico sem jeito quando ela ta relativamente perto, quase n\u00e3o fico sem jeito vendo qualquer menina, n\u00e3o ligo muito, mas essa, a essa dai \u00e9 diferente."
    },
    {
        "data": "11/03/2025 20:18",
        "texto": "Em fim, depois eu atualizo voc\u00eas sobre ela, vou l\u00e1 tentar arrumar o c\u00f3digo com o chatgpt (o erro ta no python) e depois estudar, n\u00e3o quero gastar tempo programando agora."
    },
    {
        "data": "22/03/2025 22:29",
        "texto": "Boa noite, voltei. As coisas tavam meio corridas por aqui, n\u00e3o consegui fazer nada de util pra mim sabe? S\u00f3 trabalhei com meu pai e estudei, fiz prova nessa semana e \u00e9 uma loucura n\u00e3o ter tempo. Em fim, n\u00e3o tenho muitas novidades que eu saiba, fiz s\u00f3 coisas basicas e nada fora da rotina."
    },
    {
        "data": "22/03/2025 22:31",
        "texto": "Na verdade remontei um pc pro meu amigo, ele tinha um gabynete velho sem fans e tals, ent\u00e3o eu remontei o pc em um gabynete novo e coloquei fans e fiz limpeza, foi meu primeiro trampo na ar\u00e9a de pc. Esse mesmo amigo que \u00e9 o Matheus, vai fazer anivers\u00e1rio no proximo final de semana no Hot Park, vai ser legal eu descontrair e vou dar o pc pra ele como presente, eu at\u00e9 ia cobrar ele mas vou fazer de gra\u00e7a como se fosse um presente em fim."
    },
    {
        "data": "22/03/2025 22:32",
        "texto": "Vou tentar fazer mais avan\u00e7os no MyOpinon.com que nem sei se vai ser esse nome, porque o dominio j\u00e1 exite, mas vou usar ele como uma ferramente de aprender, e caso tenha paci\u00eancia vou continunar o game que eu tava tentando fazer, a Deus"
    },
    {
        "data": "21/05/2025 20:53",
        "texto": "oi, primeiro teste aqui"
    },
    {
        "data": "21/05/2025 20:54",
        "texto": "Parece que deu certo, agora s\u00f3 falta passar todas as mensagens antigas pra c\u00e1. Isso vai demorar, vou fazer final de semana"
    },
    {
        "data": " 21/05/2025 18:55",
        "texto": "Vou trazer todos os outros postes do antigo blog pra esse novo aqui, pra poder salvar tudo.\r\n(ARRUMEI NO SITE, PRA OS POST FICAREM NA ORDEM CRONOLOGICA)"
    },
    {
        "data": "21/05/2025 19:48",
        "texto": "Pronto, terminei tudo. Peguei todos os post do Blog antigo pra esse novo. Mudei a data no arquivo .json pra ficar na ordem certinha aqui nesse blog, demorou umpouco mas agora vou ter tudo salvo do blog."
    },
    {
        "data": "21/05/2025 19:50",
        "texto": "Como de costumeKKKKKKKKKKKKK tamo de volta e j\u00e1 vou ter que trabalhar com meu paiKKKKKKKKKKKKKKK. Voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o acostumados, vou l\u00e1 trabalhar com ele, amanh\u00e3 eu conto tudo que aconteceu nesses 2 meses que n\u00e3o escrevi nada. At\u00e9 amanh\u00e3."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:42",
        "texto": "Oi oi, estou eu aqui de novo e de volta n\u00e3o \u00e9 mesmo ?"
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:45",
        "texto": "Ent\u00e3o, oque aconteceu pra eu ter sumido, eu tive um pequeno problema estranho, tava meio mal mentalmente. Senti como se estivesse com depress\u00e3o ou algo do tipo. Tava bem triste e pra baixo, n\u00e3o sei oque pode ter sido mas foi algo que me desanimou bastat, e por conta desse problema mental estranho fiquei uns 2 meses sem fazer nada de ultiu, nem mesmo jogar s\u00f3 queria ficar o tempo inteiro deitado dormindo ou vendo tiktok ou reels, tava bem mal mesmo. Mas em fim voltei, vou contar oque aconteceu nesses 2 meses, mesmo sem fazer nada rolou algumas coisas bestas."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:51",
        "texto": "Fiz meu anivers\u00e1rio de 17 anos uns dias atr\u00e1s, dia 12/05/2025 fiz meus 17 anos, como sempre pedi pros meus pais pra n\u00e3o fazerem nada no meu anivers\u00e1rio pq n\u00e3o gosto muito sabe? Gosto do b\u00e1sico, mas eles queriam que pelo menos fizessemos alguma coisa basica, mas ai pra piorar tudo fiquei doente porque foi na casa de um amigo meu, o Matheus, fique doente e percebi que todo anivers\u00e1rio meu eu passo mal ou acontece algo meio ruim comigo, ai t\u00f4 esperando o ano que vem pra comprovar minha teoria, espero que ano que vem eu n\u00e3o fique doente. Mas ai beleza fique doente e tudo e mesmo assim o Nicolau, meu irm\u00e3o, queria ir na haburgueria que meus pais queriam me levar, ele queria ir n\u00e9 crian\u00e7a e normal. Ent\u00e3o criei for\u00e7as e fui comer um hamburguer, agrade\u00e7o de mais meus pais por terem feito muita coisa pra mim mesmo eu sempre n\u00e3o pedindo nada, eles me levaram pra comer hamburguer e ainda no outro dia que era segunda meu anivers\u00e1rio n\u00e9, eles compraram bolo minha m\u00e3e fez um monte de comida pra mim ent\u00e3o eu fiquei muito feliz, mesmo n\u00e3o gostando de comemorar meu anivers\u00e1rio eu fiquei feliz porque com esses gestos da pra pereber que seus pais gostam de voc\u00ea, foi bem da hora. E isso todo eu tava doente de mais."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:53",
        "texto": "Mas nem tudo s\u00e3o flores, eu ficando doente faltei aula a semana toda, s\u00f3 fui pra fazer prova e como esperado fui mau nas provas porque faltei as aulas de revis\u00e3o e assim acabei ficando de recupera\u00e7\u00e3o em uma mat\u00e9ria s\u00f3, f\u00edsica com 57, eu precisava de 60 pra passar de ano ent\u00e3o to cagando, mas minha m\u00e3e ficou p\u00e9 da vida, mas se n\u00e3o fosse o professor me dando 57 acho que n\u00e3o teria tomado meu choque de realidade do tipo: Eu to no ensino m\u00e9dio e to levando as coisas na bricandeira e me olhei deitado na cama e tamb\u00e9m pensei: Que merda que voc\u00ea ta fazendo ?"
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:53",
        "texto": "Me senti um merda nesse tempo que sumi."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:55",
        "texto": "E falando em se sentir um merda eu ainda to me masturbando de vez em quando, senti que nesse tempo que n\u00e3o escrevi no blog fiquei afastado de Deus, por isso tamb\u00e9m n\u00e3o estava me sentido feliz. Mas to a cada dia tendando melhorar e parar com essa merda."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 19:55",
        "texto": "Acredito eu que esse \u00e9 o ultimo m\u00eas que me masturbo, na verdade hoje \u00e9 o ultimo dia."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 20:04",
        "texto": "Agora voltando umpouco pra meus focos e tudo, eu gravei alguns v\u00eddeos para o youtube e um deles viralizou: https://www.youtube.com/watch?v=5dOY74Y0a4c&t=4s"
    },
    {
        "data": "22/05/2025 20:04",
        "texto": "Agora, to tentando focar no youtube, programa\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de games. Vou ver se consigo fazer tudo."
    },
    {
        "data": "22/05/2025 20:21",
        "texto": "J\u00e1 ja vou ter que ajudar meu pai no trabalho, hoje s\u00f3 quis falar sobre oque aconteceu nos dias que sumi mesmo, amanh\u00e3 \u00e9 sexta ent\u00e3o eu vou fazer mais coisas, espero."
    },
    {
        "data": "24/05/2025 01:04",
        "texto": "Boa noite, a umas 3 horas atr\u00e1s voltei da academia e comprei um pote de criatina pra talvez me ajudar a crescer de largura, to com 1,80 e 60kilos, \u00e9 complicado. Voltando de l\u00e1 banhei descansei e depois vim jogar umpouco no pc. Mas ja vou ir dormir, t\u00f4 muito cansado da semana corrida ent\u00e3o quero dar uma relaxada. At\u00e9 manh\u00e3 pessoal."
    },
    {
        "data": "24/05/2025 18:42",
        "texto": "Boa noite, hoje a tarde eu ia fazer algumas coisas mas acabei dormindo e fez merda nem uma de util hoje. Joguei Minecraft umpouco e depois dormi, t\u00f4 aqui agora pra fazer alguma coisa, sei l\u00e1 um site ou come\u00e7ar a planejar meu game."
    },
    {
        "data": "24/05/2025 19:04",
        "texto": "Vou come\u00e7ar a preparar o Project Z"
    },
    {
        "data": "25/05/2025 23:45",
        "texto": "O mais temido Domigno a Noite. Vou tentar fazer qualquer coisa minima que seja hoje, pra eu ir dormir falta pouco ent\u00e3o tenho quer ser rapido."
    },
    {
        "data": "25/05/2025 23:45",
        "texto": "Acho que vou continuar planejando o Project Z porque tem pouquissimo planejamento e n\u00e3o to conseguindo desenvolver o game sem ideias ou coisas do tipo"
    },
    {
        "data": "02/06/2025 18:44",
        "texto": "Eai gente beleza? Voltei naquela de ficar sem produzir nada, to muito sobrecarregado eu acho ou com depress\u00e3o ou algo do tipo sei la. Mas queria dizer algumas coisas pra voc\u00eas antes de sair."
    },
    {
        "data": "02/06/2025 18:45",
        "texto": "T\u00f4 assistindo Mr Robot, \u00f3tima s\u00e9ire, trata de muitos assuntos legais, e um dele me interessou que \u00e9 haker e coisas do tipo, sempre gostei dessa vibe, ent\u00e3o esse fim de semana tava estudando umpouco sobre inje\u00e7\u00e3o sql, mas n aprende muita coisa ainda."
    },
    {
        "data": "02/06/2025 18:56",
        "texto": "Segundo que eu t\u00f4 gostando de uma menina, quase apaixonado ou apaixonado. O nome dela \u00e9 Sabrina. Estudava comigo mas se mudou de escola esse ano e fui estudar no L\u00famen, alguns metro em cima do S\u00e3o Francisco que \u00e9 onde estudo. Quando ela estudava comigo, muita gente gostava dela mas ninguem conseguiu alguma coisa de fato n\u00e3o sei porque, na verdade tem alguns motivos, se eu n\u00e3o me engano ela gosta de mulher, oque \u00e9 algo ruim pra quem \u00e9 catolico, inclusive ela \u00e9 catolica. Mas quando ela saiu do col\u00e9gio senti que me aproximei mais dela doque quando ela estudava comigo. Quando ela passa de carro com a mae pra buscar o irm\u00e3o dela (Jairo Neto) ela me comprimenta com um sorriso lindo. E de vez em quando quando me encontro com ela, ela tamb\u00e9m me comprimenta se acabando de rir, n\u00e3o sei porque, pode ou ser porque ela ta nervosa ou ela ta sentindo vergonha de mim (tenho muito pessimiso sobre mim). Por exemplo, ontem foi o ultimo dia de maio e teve Coroa\u00e7\u00e3o de Nossa Senhora na minha paroquia, eu pedi pra Deus e pra Ns Senhora que caso seja pra me relacionar com ela, Deus fa\u00e7a alguns sinas, posso ter sentido eles com ela aparecendo varias vezes na minha vida, como foi ontem. No fim da coroa\u00e7\u00e3o, do nada ela aparece na minha par\u00f3quia que ela nunca foi, descobri que o motivo foi a amiga dela que chamou (Mariamny). Ela veio me comprimentar do mesmo jeito, com sorriso aberto. Ela estendeu a m\u00e3o e eu comprimentei, me sinto umpouco a vontade com ela \u00e9 um sentimento estranho n\u00e3o sei. Normalmente quando vejo outras garotas e converso, fico todo perdido nas palavras, com ela n\u00e3o tanto. Posso estar me iludindo ao olho de outras pessoas, mas pra mim s\u00f3 estou gostando ela de verdade entende ? Mas espero que d\u00ea tudo certo, e se n\u00e3o der estou de boa. Que seja feita a vontade de Deus."
    },
    {
        "data": "02/06/2025 18:58",
        "texto": "J\u00e1 que o assunto foi ela, a mensagem foi bemmm grande, desculpa. Mas estou gostando de verdade dela. O @ dela no instagram \u00e9 mqz.bibis. Mas deixei uma foto dela que ela tem no perfil nos arquivos do blog com o nome: Sa.jpg"
    },
    {
        "data": "02/06/2025 19:00",
        "texto": "Tenho medo oque pode acontecer comigo, ou pode dar certo e a gente viver feliz, pode ou dar muito errado. Ou pode dar certo mas com muitos caminhos de pedras e buracos na frente, acredito eu que vai ser a ultima opi\u00e7\u00e3o. A gente vai se gostar, v\u00e3o ter muitos problemas que vamos infrentar e no final vai dar certo. Estou s\u00f3 esperando ela postar algum story pra eu reagir com alguma coisa dahora, mas tenho medo de ela tar gostando de alguem, porque ela virou quase low profile esses ultimos dias, vamos ver oque vai rolar."
    },
    {
        "data": "02/06/2025 19:00",
        "texto": "Depois eu atualizo voc\u00eas sobre ela. Vou l\u00e1 trabalhar com meu pai agora, at\u00e9 mais."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:39",
        "texto": "Eai pessoal, aqui sou eu de novo, aquela menina? N\u00e3o deu certo, respondi um story dela e fui ignorado ent\u00e3o apguei a mensagem, partiu pra proxima."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:41",
        "texto": "Sinceramente n\u00e3o estou de \"cora\u00e7\u00e3o partido\" estou umpouco chateado por ter sido ignorado, ai tenho que adivinhar se minha cantada foi ruim ou ela n\u00e3o gosta de mim. T\u00f4 mal s\u00f3 por isso, vai que eu virei print e motivo de zoa\u00e7\u00e3o. Paia, mas n\u00e3o tem problema eu pedi pra Deus que caso n\u00e3o seja ela a menina, pedi para que eu n\u00e3o desse certo com ela."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:41",
        "texto": "Mesmo assim vou deixar a foto dela nos arquivos pra deixar registrado."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:42",
        "texto": "N\u00e3o fiz nada de demais essa semana, na verdade estudei pra recupera\u00e7\u00e3o que fiz hoje e fui muito bem"
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:43",
        "texto": "Esqueci de dizer, fiz alguns ataques DoS, que \u00e9 como se fosse um ataque DDoS por\u00e9m leve, \u00e9 a mesma coisa os dois s\u00e3o um \"crime\". Mas estou aprendendo ent\u00e3o n\u00e3o cometi dano algum, oque acontece \u00e9 que eu baixei Kali Linux em uma maquina virtual e comecei a aprender a fazer ataques de malware, o unico que deu certo foi o DoS."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:44",
        "texto": "Fiz o ataque DoS no site do meu col\u00e9gio o https://www.refeduc.com.br/, consegui bugar o site mas n\u00e3o derrubei porque ele \u00e9 at\u00e9 que bem seguro e aguentou alguns ataques e a minha inten\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o era derrubar o site, era s\u00f3 testar. Ele ficou bem bugado o site mas n\u00e3o caiu."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:45",
        "texto": "Depois refleti umpouco e pensei que poderia ser umpouco perigoso fazer isso, estou cheio de problemas e n\u00e3o confus\u00e3o com a policia ou sei la, ent\u00e3o desenstalei tudo e deixei isso s\u00f3 como se tivesse sido uma experiencia. Espero que tenham me entendido"
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:47",
        "texto": "O c\u00f3digo que usei pro ataque foi esse: wrk -t8 -c3000 -d60s --latency https://www.refeduc.com.br"
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:49",
        "texto": "Queria fazer mais coisas com o Linux, n\u00e3o sei oque mas que envolva essa coisa de haker e cyberataques e cyberseguran\u00e7a. Me interessei de MAIS quando assisti Mr Robot. Eu ja gostava de programa\u00e7\u00e3o agora comecei a gostar mais. Por\u00e9m vai ficar pra depois, n\u00e3o quero problemas por agora."
    },
    {
        "data": "07/06/2025 00:49",
        "texto": "Boa noite, at\u00e9 manha ou algum dia."
    },
    {
        "data": "21/06/2025 23:49",
        "texto": "Faz um tempo hein, voltei."
    },
    {
        "data": "22/06/2025 00:53",
        "texto": "Cara sei l\u00e1, estou me sentindo muito inutil casado e tudo mais, estou me sentindo um furac\u00e3o mas dentro de uma caixa. Estou procurando algum rumo, pior coisa da sua vida e n\u00e3o ter um rumo definido, um futuro que voc\u00ea planeja, e era isso que estava acontecendo, n\u00e3o sabia especificamente oque tinha que fazer agora para preparar pro futuro, tipo oque quero me formar e tals."
    },
    {
        "data": "22/06/2025 01:20",
        "texto": "Nesse meio tempo que sumi, aprendi a usar umpouco do Kali Linux, estava assistindo Mr Robot e fiquei facinado em haking e cyberseguran\u00e7a. Ent\u00e3o fui ai que fui testando alguns gostos meus, e percebi que estou come\u00e7ando a criar um prop\u00f3sito de faculadade. Estava pensando em fazer lago que envolvesse computador. Eng. da Computa\u00e7\u00e3o, Ciencia da Computa\u00e7\u00e3o ou Eng. de Software. Entre esses 3 ou alguma outra engenharia."
    },
    {
        "data": "22/06/2025 01:26",
        "texto": "Vou falar pra voc\u00eas que realizei alguns ataques DoS, s\u00e3o tipo DDoS so que mais leves, n\u00e3o tentei fazer por mau, mas sim pra testar mesmo, fiz isso contra o site da minha escola refeduc.com.br mas n\u00e3o consegui chegar a derrubar o site, cheguei perto mas n\u00e3o consegui e meu objetivo tamb\u00e9m nem era. Em fim agora estou tentando focar em alguma dessas 3 faculdades e melhorando umpouco as minhas habilidades em computador. Estou come\u00e7ando a ver \"aulas\" e podcast no youtube sobre esses assunto, e comecei a ler \"Redes de Computadores de Andrew S. Tanenbaum\" foi recomendado pelo ChatGpt e fui pesquisar e \u00e9 um \u00f3timo livro, ent\u00e3o estou lendo para melhorar meus conhecimentos sobre Redes de Computador."
    },
    {
        "data": "22/06/2025 01:26",
        "texto": "Depois estava pensando em estudar Python e aglumas coisas sobre eletronica de computador mesmo, na parte de Hardwere que eu falo sabe? Mas vou dando passos de cada vez.\r\n"
    },
    {
        "data": "22/06/2025 01:30",
        "texto": "Outro avan\u00e7o que fiz foi me desligar totalmente das redes socias, bloquei tiktok, instagram e Twiter (chamado de X). Percebi o tanto que as redes sociais nos deixam anti sociais (ironico n\u00e3o?) percebi que as redes deixam as pessoas muito burras, por isso a falta de g\u00eanios atualmente, n\u00e3o que eu vire um por parar de acessar tanto, mas j\u00e1 vou avan\u00e7ar umpouco. Ent\u00e3o resumindo me desliguei das coisas inuteis e comecei a criar um caminho para me tornar algum proficional na area de tecnologia e tamb\u00e9m estou lendo mais, inculive comecei a ler artigos da Microsoft e da Apple, estou me aprofundando mais nas empresas grandes (por causa dos avan\u00e7os das LLMs as famosas IAs)."
    },
    {
        "data": "22/06/2025 01:33",
        "texto": "Estou me focando mais, por\u00e9m ainda falta uma coisa s\u00f3, preciso voltar a ficar perto de Deus, estou o pr\u00f3prio Diabo, me sinto muito impuro, fico arrependido mas volto igual um c\u00e3o malidto. Vou explicar, estou me mastrubando de novo, sempre paro e volto, me confessei domingo passado e me masturbei 3 VEZES essa semana, que nojo de mim mesmo namoral. Quero parar mas t\u00e1 muito dificil, sinto que a puberdade ajuda (na verdade atrapalha) eu a me mastrubar, deve ser essa coisa de virar \"adulto\" e monte de hormonio no corpo, espero que passe isso, vai fazer 1 ano de punheta, e quero parar, n\u00e3o quero passar de 1 ano."
    },
    {
        "data": "22/06/2025 01:34",
        "texto": "Ent\u00e3o espero voltar pra Deus o mais rapido possivel, s\u00f3 falta isso pra minha vida ficar sucegada, vou l\u00e1 dormir eu acho, amanh\u00e3 quero ir pra missa cedo, mas n\u00e3o sei se vou ter for\u00e7a, espero que Deus me ajude, vou l\u00e1 dormir e rezar, at\u00e9 mais pessoal. (Espero escrever no blog o mais r\u00e1pido, n\u00e3o quero sumir)."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:29",
        "texto": "Oiiii,KKKKKKKKKKKKK SUMI N\u00c9 N\u00c3O?"
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:30",
        "texto": "Mas agora to de f\u00e9rias, vou ter muito tempo e quero aproveitar esse tempo no maximo possivel pra produzir muita coisa ultiu.\r\n"
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:31",
        "texto": "Hoje \u00e9 domingo, e vou pra missa umas 17hrs. T\u00f4 muito mal e com medo, pequei a semana quase interia, parece que sinto arrependimento mas sempre volto pro pecado ai sinto que n\u00e3o estou t\u00e3o arrependido, sei la.\r\n"
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:32",
        "texto": "N\u00e3o aconteceu tanta coisa dahora nessa semana, nem lembro, e se n\u00e3o lembro \u00e9 porque nao teve nada legal. Teve uma coisa s\u00f3."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:33",
        "texto": "Agora criei um rumo, uma coisa que tava me deixando inquieto era n\u00e3o ter um objetivo certo, mas agora tenho, e j\u00e1 disse que a PIOR COISA \u00e9 N\u00c3O TER UM RUMO E OBJETIVO. "
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:37",
        "texto": "Vi um PdCast do Flow, e o Fabio Akita participou (da um google ai). Ele falou sobre IA e algumas coisas de tecnologia, ent\u00e3o me dispertou a vontade de saber quais s\u00e3o as faculdades de TI que tem, e conheci algumas. Engenharia de Software, Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o. Foi ver oque cada uma faz especificamente. Descobri, e ent\u00e3o fui decidir qual quero. Eng de Software: Muito gen\u00e9rica e da um ganho muito rapido, mas a longo prazo \u00e9 arriscado. Eng de Computa\u00e7\u00e3o: Meche com a parte f\u00edsica do computador (Hardware), eu at\u00e9 gosto, mas falam muito mal da faculdade. E por fim: Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o: Quase perfeita, voc\u00ea aprende tudo sobre computador, IA, base de dados, rede de computadores, cyberseguran\u00e7a e muita mais coisa. \u00c9 quase tudo que quero, ent\u00e3o adivinha, escolhi estudar na faculdade: CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:44",
        "texto": "De come\u00e7o teve uma fala do Fabio Akita que dizia: \"N\u00e3o temos mais g\u00eanios, \u00e9 porque hoje em dia tem rede social, antigamente n\u00e3o tinha ai deixa as pessoas burras\". N\u00e3o foi exatamente assim que ele disse, mas tipo isso. Ai me deixo disperto, fui saber sobre redes sociais, e elas s\u00e3o o puro infero do cerebro, essa porra fode com a cabe\u00e7a de todo mundo, as redes sociais s\u00e3o na verdade anti-sociais. S\u00f3 servem pra deixar voc\u00ea pecar, deixar voc\u00ea um debiloide, burro e com o cerebro todo fudido, de todos os jeitos. Ent\u00e3o parei de consumir, coloquei um aplicativo que bloqueia os apps que quero, no com\u00e7o me senti um dorgado querendo fumar droga logo, mas consegui, estou a uma semana sem consumir v\u00eddeos curtos, entro as vezes, mas n\u00e3o igual antes que ficava umas 3hrs assistindo. Sinto que melhorei, porque comecei a ler artigos da Microsoft e da Apple Learn Machine, t\u00f4 come\u00e7ando a ler livro tamb\u00e9m, agora quero focar mais, mas j\u00e1 com\u00e7ando a ler \u00e9 um puta come\u00e7o. T\u00f4 lendo: Rede de Computadores de Andrew S. Pelo que dizem ele \u00e9 muitoo bom. Pelo que j\u00e1 li parece ser."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:47",
        "texto": "Estou falando de mais, mas \u00e9 poque estou muito ancioso pra isso, mas com pregui\u00e7a ao mesmo tempo, na verdade n\u00e3o \u00e9 uma pregui\u00e7a mas uma desanima\u00e7\u00e3o e \"enjoo\" das coisas muito facil, e isso \u00e9 uma grande merda, em fim, quero focar de verdade dessa vez. N\u00e3o aguento mais ser um fudido, z\u00e9 ninguem que n\u00e3o namora os amigos acham chato e n\u00e3o gostam de chamar pra rol\u00ea (eu sei que n\u00e3o gosto de sair) mas que merda, n\u00e3o vo a lugar nem uma e ninguem me chama mais, eu sou um puta fudido. J\u00e1 perceberam que me trato meio mal, sei la, eu me acho um fudido o tempo ineiro, dizem que isso \u00e9 ruim, at\u00e9 sinto que \u00e9 mas as vezes \u00e9 bom, \u00e9 como se eu fosse meu pr\u00f3prio professor, depois falo mais sobre esse auto reconhecimento."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:50",
        "texto": "Bom, entrei no blog hoje porque quero ser util, t\u00f4 querendo come\u00e7ar a fazer um aplicativo pro meu pai, pro trabalho dele, ele ainda usa caneta e papel e \u00e9 m\u00f3 trabalheira isso, que ajudar ele mais. Vi o Elon Musk falando que pra ter sucesso tem que resolver problemas reais, e pior que isso \u00e9 verdade, quando voc\u00ea soluciona algum problema na sociedade voc\u00ea tem sucesso, \u00e9 s\u00f3 olhar as pessoas mais famosas e ricas do mundo, todas criarem algo util pra sociedade e por isso ficaram ricas. Bill Gates, Elon Musk, Mark Zuckerberg, Albert Einsten e uma caralhada de gente."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 11:50",
        "texto": "Em fim, agora vo la tentar fazer esse app, quero pelo menos fazer o prototipo hoje."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 18:59",
        "texto": "Boa noiteeeee, adivinha? Consegui fazer e TERMINAR o site de pedidos do meu pai!! Ele ficou hospedado no https://render.com/. \u00c9 de gra\u00e7a mas ele desliga depois de um tempo de inatividade, ent\u00e3o entrei no https://uptimerobot.com/ e deixei que visitasse o site a cada 5minutos, assim o site nunca fecha! Muito foda n\u00e9? Pois \u00e9, e al\u00e9m do mais meus pais simplesmente gostaram de mais da ideia, depois de amanha meu pai vai usar pra valer ele, que \u00e9 quando ele vai olhar os supermercados (na ter\u00e7a). Nem acredito que consegui fazer algo funcional e que fosse util ainda e que meus pais gostem. T\u00f4 feliz hoje."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 19:00",
        "texto": "Vou deixar o link aqui, provavelmente quando voc\u00eas estiverem lendo isso o site nem vai estar mais hospedado no mesmo lugar, por isso que vou deixar uma print na pasta tamplates."
    },
    {
        "data": "29/06/2025 19:00",
        "texto": "LINK: https://mysite-zpql.onrender.com/"
    },
    {
        "data": "29/06/2025 19:04",
        "texto": "Pronto, deixei v\u00e1rias fotos de registro do site, vai ocupar umpouco mais de espa\u00e7o na pasta por ser foto, mas tudo bem, o importante \u00e9 registrar. Muito provavelmente vou fazer mudan\u00e7as de design no site ou at\u00e9 mudan\u00e7as funcionais, vai depender da necessidade que for surgindo, mas do jeito que ele est\u00e1 agora j\u00e1 est\u00e1 funcionando e tudo rolando de boa. Acho que jaj\u00e1 vou pra academia e voltando de l\u00e1 se eu tiver for\u00e7a eu fa\u00e7o mais alguma coisa no pc, nem que seja s\u00f3 jogar Minecraft. At\u00e9 mais."
    },
    {
        "data": "30/06/2025 19:14",
        "texto": "Boa noite, hoje n\u00e3o tive nada de mais. Acordei, ajudei meu pai e a tarde fui pro dentista, voltei agorinha. Meu pai finalmente fez uma conta no banco pra minha m\u00e3e no sicoob e depositou 800 reais pra ela, em fim. "
    },
    {
        "data": "30/06/2025 19:16",
        "texto": "Ah lembrei de 2 coisas, meu pai j\u00e1 come\u00e7ou a usar o site que fiz pra ele, t\u00f4 muito feliz por isso de verdade mesmo. Inclusive agora vou modificar algumas coisas que tinha esquecido que ser\u00e3o uteis pra ele. (Como j\u00e1 falei, v\u00e3o surgindo necessidades e vou adicionando."
    },
    {
        "data": "30/06/2025 19:18",
        "texto": "Outra coisa, foi que l\u00e1 na dentista vi na parede colado um papel de aviso e embaxio tava a URL de um site, era odontocenter.com.br, ai como quase sempre pensei: \"hm, ser\u00e1 que \u00e9 antigo? Da pra derrubar?\". Adivinha s\u00f3? Voltei pra casa, abri minha VM, liguei meu Kalizinho Linux e comecei o ataque, o site era t\u00e3o velho que com so 5mil conex\u00f5es e menos de 2 minutos ele caiu, agora ta fora do ar. N\u00e3o imaginava que iria cair f\u00e1cil, mentira at\u00e9 que imaginava, o site era de 2013 e dava pra ver que ninguem entrava l\u00e1 a muito tempo porque tinha at\u00e9 logo do Orkut pra poder entrar, ent\u00e3o \u00e9..."
    },
    {
        "data": "30/06/2025 19:21",
        "texto": "N\u00e3o fiz por mal, do tipo \"vou derrubar pra eles se ferrarem\". Fiz s\u00f3 pra ver se minhas habilidades ainda estavam de p\u00e9, e est\u00e3o. Deve que j\u00e1 j\u00e1 ele volta (espero). Fiz o ataque leve tamb\u00e9m contra meu pr\u00f3rpio site, e vi que eu tinha potencial pra derrubalo tamb\u00e9m, ou qualquer um fazer isso, ent\u00e3o pensei em colocar algum servi\u00e7o de prote\u00e7ao, mas depois desisti porque pensei, quem que v\u00e3o consegui achar essa url e mesmo que ache, ninguem vai ter interesse em derrubalo, a menos que eu mesmo tente, mas n sou t\u00e3o idiota assim. Bom j\u00e1 parei com a brincadeirnha de haker e j\u00e1 estou melhorando algumas coisas do site do meu pai, falou pra voc\u00eas. Depois disso vou trabalhar com meu pai."
    },
    {
        "data": "01/07/2025 02:00",
        "texto": "Boa noite, hoje foi definitivamente usado o site que fiz por meu pai, fui umpouco util pelo que parece, estou aqui tentando fazer algumas melhorias nele, sai do trabalho umas 11:30, joguei com o Lucas e o Davi (amigos meus) e agorinha come\u00e7ei a mexer no site, j\u00e1 comecei algumas coisas. Ah e lembram do \"https://odontocenter.com.br/\"? Infelizmente ele caiu de vez, at\u00e9 agora sem sinal de vida dele, deve que era t\u00e3o antigo que n\u00e3o aguentou, fiquei meio mal mas ninguem deve entrar naquele site, vou ver se daqui a uma semana ele volta ou n\u00e3o. Vou la continuar meu site e depois ir dormir, porque tenho que acordar cedo."
    },
    {
        "data": "01/07/2025 17:37",
        "texto": "Boa tarde, aqui estou eu de novo, parece que at\u00e9 que estou focado nas f\u00e9rias hein. Poia \u00e9 pra quem ta focado, tem alguns lados ruins, acabei de me mastur*ar de novo, estou de pouco a pouco acabando com essa desgra\u00e7a, \u00e9 como um vicio mano n\u00e3o aguento mais, mas j\u00e1 estou melhor que antes. Em fim, depois dessa derrota de hoje, quero focar e fazer algo muito produtivo hoje, porque pelo que parece meu pai n\u00e3o vai trabalhar hoje a noite, ent\u00e3o tenho que aproveitar muito meu tempo \"livre\". "
    },
    {
        "data": "01/07/2025 17:38",
        "texto": "Vou come\u00e7ar arrumando bugs do site, ontem foi muito frustrante, deu monte de bug no site, sai do pc s\u00f3 3AM tentando arruma o site, e deu certo finalmente. Mas agora tem bugs e fun\u00e7\u00f5es novas pra eu arrumar. Vou l\u00e1 e depois eu atualizo voces."
    },
    {
        "data": "01/07/2025 21:44",
        "texto": "Boa noite, demorei umpouco n\u00e9? De mensagem pra outra, mas \u00e9 porque acabei dormindo, queria ter produzido mais, mas mesmo assim precisava de desacan\u00e7o e olha que mesmo dormindo eu consegui terminar o site do meu pai, fiz tudo que queria fazer nele, at\u00e9 deixei como feito no meu pc, ele ficou bom agora. Talvez eu deixe uma print dele na pasta de Imagens desse site local."
    },
    {
        "data": "01/07/2025 21:50",
        "texto": "Antes de eu sair do blog, acho que vou jogar ou come\u00e7ar algo novo, vou pensar umpouco. Mas antes de eu ir, eu sempre falo coisas muito iguais aqui, tipo sobre o pc e tecnologia, vou come\u00e7ar a contar mais sobre minha vida pessoal e oque voc\u00eas mais acharem interessante voc\u00eas colocam no filme ou s\u00e9rie minha ai, ou livro, em fim. Queria falar que no meio tempo que o site tava recarregando o novo commit, eu pesquisei sobre alguns Santos da Igreja Cat\u00f3lica, pesquisei sobre o Carlos Acutis, s\u00e3o Charbel (meu santos favorito) e os 2 nasceram em maio, um no dia 2 e outro no dia 8 de maio, e eu no dia 12. N\u00e3o \u00e9 nada de demais eu ter nascido no mesmo m\u00eas que eles, mas achei interessante. Bom, espero contar mais da minha vida pra voc\u00eas aqui, igual meu diario escrito."
    },
    {
        "data": "03/07/2025 02:46",
        "texto": "Eai, boa noite ou bom dia. Hoje foi meio doido, tive muitas conversas profundas com uns amigos e entre eu mesmo. Conversei com o Felipe sobre eu e ele ficarmos toda vez caindo em tenta\u00e7\u00e3o da mastruba\u00e7\u00e3o, e estavamos falando sobre termos uma conciencia mais elevada que pessoas da nossa idade, e com o Lucas falei umpouco sobre as redes sociais e algumas coisinhas sobre isso, mas n\u00e3o sei sinto que falar com o Lucas e a mesma coisa que meu pai e minha irm\u00e3, parece que eles n\u00e3o tem um conhecimento grande parece que estou falando com alguem com a mente meio limitada de mais pra compreender o redor ao mesmo tempo que conhecem muita coisa parece que n\u00e3o querem saber mais e n\u00e3o gostam de saber se n\u00e3o for por eles mesmo, \u00e9 meio estrando de explicar oque sinto quando falo com eles, parece que eles n\u00e3o entendem oque eu falo, mas oque eu falo parece t\u00e3o simples, e isso entra em outro t\u00f3pico meu"
    },
    {
        "data": "03/07/2025 02:48",
        "texto": "Eu mais o Felipe estavmos falando sobre o qu\u00e3o a gente \u00e9 maturo e sabemos muito ao nosso redor (falei isso com o Luciano tamb\u00e9m, ele \u00e9 bem maturo, at\u00e9 mais que o felipe, mas \u00e9 papo pra depois)."
    },
    {
        "data": "03/07/2025 03:01",
        "texto": "Ent\u00e3o. Falando em maturidade eu lembrei que minha m\u00e3e dizia que eu era meio diferente das outras crian\u00e7as, nunca gostei muito de falar com pessoas da minha idade, sempre prefiria os mais velho. Ent\u00e3o eu cresci e reparei nisso sozinho tamb\u00e9m (parece que esse h\u00e1bito n\u00e3o saio de mim des da infancia), percebi que eu realmente nunca gosto tanto de falar com pessoas da minha idade, sempre prefiro os adultos, mas n\u00e3o todos tamb\u00e9m, e reparei a causa disso. Percebi que prefiro os adultos muitas das vezes porque a mente delas se aproxima da minha, ele tem um conhecimento quase igual ao meu, por isso n\u00e3o gosto de falar com pessoas da minha idade porque mesmo tendo o mesmo de idade que elas o conhecimento delas \u00e9 menor. Mas lembram que falei que n\u00e3o gostava de TODOS os adultos? Pois \u00e9, percebi o porque tamb\u00e9m, eu sinto quando uma pessoa n\u00e3o tem conhecimento bom,ou n\u00e3o gosta de aprender ou a mente \u00e9 fechada e limitada, ent\u00e3o adultos assim eu evito pra eu n\u00e3o discutir e ficar com raiva e porque n\u00e3o vale a pena falar com tolos, descobri isso des de mais novo, a familia do meu pai a maioria \u00e9 de mente fechada e parece que o conhecimento deles \u00e9 vago, meu avo \u00e9 o unico que tem uma mente esperta mas a dele tem uma coisa de ruim, \u00e9 fechada. Meu avo \u00e9 esperto, sabe como ganhar dinheiro se virar sozinho e fazer as coisas sem ajuda dos outros, ele me lembra muito a mim, mas a mente dele \u00e9 fechada de mais diferente da minha. \u00c9 uma pena um homem de tanto conhecimento n\u00e3o saber de nada ao mesmo tempo, tenho medo de ser assim. Espero conhecer mais e descobrir mais da verdade e tudo mais, gosto de saber das coisas, como funcionam, oque pensam, eu imagino todo dia oque voc\u00eas est\u00e3o pensando sobre esse di\u00e1rio, se realmente tem alguem lendo isso que n\u00e3o seja eu mesmo, se v\u00e3o fazer um filme ou um livro sobre isso, penso O DIA TODO, 24HORAS, 7 DIAS POR SEMANA, sobre o FUTURO, oque vai ser de mim daqui a uns anos? Oque vou fazer? Como vou estar? As pessoas ao meu redor estar\u00e3o comigo? E depois de eu morrer, vou pro inferno? Isso me deixa t\u00e3o acabado e esquisito, do tipo, porque estou escrevendo isso em uma madrugada, n\u00e3o deveria viver a vida? Como \u00e9 viver a vida? Me sinto estranho, me sinto sozinho mas acompanhado, me sinto um merda por sentir isso, sentir algo que nem sei oque \u00e9KKKKKKKK, como pode isso? Que merda. Assisti Oppenheimer, filme muito bom, me identifiquei umpouco como o Robert Oppenheimer, na parte das vis\u00f5es dele, que ele n\u00e3o entende nada e fica aparecendo v\u00e1rias coisas abistratas, meu Deus me ajude a ter conhecimento que n\u00e3o fa\u00e7a eu ter dor de cabe\u00e7a. Deus me ajude, eu vos amo.\r\n"
    },
    {
        "data": "03/07/2025 03:03",
        "texto": "Escrevi muito, voc\u00eas nem devem ter intendido nada, foi um desabafo, se eu tiver vivo quando estiverem lendo isso explico melhor pra voc\u00eas, mas \u00e9 f\u00e1cil de entender, \u00e9 so algo que quero escrever pra me sentir mais calmo e sem nada entalado. Espero explicar as coisas melhor pra voc\u00eas. T\u00e3o VENDO? Como me preucupo com um futuro que nem sei se vai existir? Tenho que ir a alguma piscologa, s\u00f3 um m\u00eas pra desabafar de tudo. At\u00e9 a pr\u00f3xima."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:18",
        "texto": "Boa noite gente, ontem n\u00e3o fiz absolutamente nada de util, s\u00f3 fiquei jogando mas tive uma ideia e \u00e9 por isso que estou aqui de noite falando com voc\u00eas, cansado."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:21",
        "texto": "A ideia \u00e9 a seguinte, colocar as minhas habilidades de desenvolvimento e minha ambi\u00e7\u00e3o por as pessoas falarem oque quiserem, pensei nisso: Porque n\u00e3o fazer um site como o twiter mas as pessoas podem dizer oque quiserem de forma anonima, ela criam a conta e postam oque quiser de forma anonima, mas com a UNICA regra, n\u00e3o poder cometer crime algum, caso seja cometido tenho total responsabilidade em entregar e revelar o nome da pessoa que fez tal crime para a justi\u00e7a."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:24",
        "texto": "Ent\u00e3o j\u00e1 foi para os planejamentos, pensei em como tinha que ser o site, como iria lucrar (pelo menos alguns centavos), como eu iria ganhar fama, como eu iria deixar as pessoas intretidas, como vou divulgar o site. Foram muitas perguntas pra mim mesmo, mas ai resolver assim: Come\u00e7ar com o b\u00e1sico, fazer o site. Agora estou tentando fazer isso e planejando se ele aguentaria umas 100 pessoas pelo menos e se ele vai ser bom (ainda n\u00e3o programei nada)."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:26",
        "texto": "Acabei de reparar que j\u00e1 tinha falado dessa ideia antes no dia: 06/03/2025. \u00c9 b\u00e1sicamente aquela ideia ainda, ela ta na minha cabe\u00e7a des de uns 4 meses mano, mas agora pensei umpouco mais baixo e possivel, porque a unica diferen\u00e7a \u00e9 que quero que esse site se espalhe pelo menos nas escolas da minhas cidade, antes estava com o plano de ser no Brasil inteiro, mas vamos pensar baixo."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:32",
        "texto": "Bom, como tamb\u00e9m j\u00e1 tinha dito pra voc\u00eas, que queria falar umpouco mais da minha vida, mas assim n\u00e3o tem nada de interessante nela n\u00e3o, to fazendo sempre as mesmas coisas e nada de legal. Trabalhando, dormindo, trabalhando e jogando e dormindo. Fim de semana eu fa\u00e7o as coisas de casa com todo t\u00e9dio, mas tento ser forte e aguentar. Tem uma coisa meio legal na minha vida que vai rolar amanh\u00e3, vou ir pra uma festa de um pessoal da fam\u00edlia Bittar, \u00e9 da neta do Sulaiman chamdo de Sula, dono de uma rede de combustivel, Grupo Masut. Da um google nele ai \"grupomasut.com.br/a-empresa/\". Como eles s\u00e3o ricos, a festa \u00e9 simplesmente FODA! Espero que aconte\u00e7a tudo bem amanh\u00e3, que n\u00e3o role nada de mal, am\u00e9m. Mas \u00e9 isso deve que vai ser dahora tamb\u00e9m, amanh\u00e3 conto como foi."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:33",
        "texto": "Agora vou l\u00e1 codar umpouco e tentar fazer o b\u00e1sico do site, s\u00f3 pra ter uma no\u00e7\u00e3o e depois eu planejo de fato como ele vai ser."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 02:33",
        "texto": "T\u00f4 muito cansado, se eu n\u00e3o mandar mais mensagem hoje \u00e9 porque cai no sono."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 23:07",
        "texto": "Boa noite, voltei da festa umas 18hrs. Dormi pra recarregar as energias porque comi e aproveitei muito l\u00e1. Aproveitei pra dormir esse tempo das 18 at\u00e9 umas 22 pra eu conseguir fazer alguma coisa agora de noite, porque amanh\u00e3 tem missa cedo ent\u00e3o tinha que gerenciar bem meu tempo."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 23:11",
        "texto": "A festa foi muito foda como sempre, tem uma pista de kart de ch\u00e3o de terra, e eu fui brincar com meu irm\u00e3o, ai beti o carro com ele l\u00e1, tadinho ele ficou com a cabe\u00e7a doendo porque o unico que \"voou\" do carro e bateu a cabe\u00e7a nos ferros do carro, foi nada muito assim sabe? Ele s\u00f3 bateu a cabe\u00e7a, n\u00e3o sangrou nem nada mas o susto que deixou ele com medo, fiz ele ter medo de carrinho de novo, porque outra vez l\u00e1 na mesma festa 2 anos atr\u00e1s tamb\u00e9m fiz cair tadinho, mas \u00e9 bom at\u00e9 ele fica o dia inteiro sentado em casa, tem ralar umpouco, mas claro nada muito ruim q o machuque. Nossa, nas duas vezes que ele se machucou eu fico com peso na conciencia e fico mal pra sempre, tadinho."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 23:17",
        "texto": "Outra coisa da festa tamb\u00e9m \u00e9, tem a neta da e do Suleiman e Mariza, o nome dela \u00e9 Rafaela ela e loiria igual os av\u00f3s, linda at\u00e9, ele \u00e9 meio doida, do tipo que surfa, anda de carro, meio q \"aventureira\" \u00e9 engrassado falar esse termo mas meio que isso, minha m\u00e3e deu a ideia de eu puxar uns assuntos com ela, mas sei l\u00e1 eu me sinto um bosta puro quando fico perto de gente rica ou coisa do tipo, minha mae deu essa ideia a uns 2 anos, e hoje eu fui pensar em puxar assunto mas sentei na cadeira e fiquei pensando... tanto que eu sou um fudido, sem nada, sem nome, sem dinheiro, com habilidades que alguns at\u00e9 conhecem mas por conta minha morreram, n\u00e3o sei explicar esse sentimento, mas me senti uma tremenda merda, merda pura. E pensei depois, tenho que fazer acontecer, n\u00e3o tenho ambiss\u00e3o de nada, n\u00e3o tenho nada, tenho que fazer algo pra ser alguem, pra arranjar uma namorada, pessoas amigos e f\u00e3ns, tenho que fazer algo, (parei de escrever aqui por 3 minutos) vou tentar fazer esse site dar certo, mesmo tendo muito medo de n\u00e3o funcionar, eu quero tentar ser alguem."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 23:20",
        "texto": "N\u00e3o sei se vou colocar a foto dela na pasta desse site igual a Sabrina, acho que vou, pra registrar e at\u00e9 pra eu ficar vendo o tipo de mulher que eu acabo gostando, tipo assim, essas 2 por exemplo eu n\u00e3o GOSTO GOSTO, mas s\u00e3o meninas que at\u00e9 seriam legal namorar sei l\u00e1. Mas igual eu disse, se n\u00e3o der certo \u00e9 porque Deus n\u00e3o quer que d\u00ea, melhor assim eu nem fico triste. Vou roubar e colocar a foto dela na pasta."
    },
    {
        "data": "05/07/2025 23:25",
        "texto": "A foto ficou pequena porque o instagram mudou a forma de conseguir pegar a foto, mas o insta dela atualmente \u00e9 @rafabittarc Rafaela Bittar"
    },
    {
        "data": "05/07/2025 23:26",
        "texto": "Bom, agora depois de falar do meu dia hoje, vou come\u00e7ar a arrumar algumas coisas do MyOp. De come\u00e7o estou pensando em come\u00e7ar desenhando o design do site, para ai depois na parte do pc eu fazer as mecanicas do Design e s\u00f3 depois deixar o site bonito."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 00:43",
        "texto": "Salve salve, n\u00e3o escrevi nada \"ontem\" mas \u00e9 porque tava o dia todo tentando fazer o BASICO do site funcionar, apelidei de Opinion s\u00f3 por enquanto melhor que o My Opinion, depois vou resolver isso. Mas meu dia foi muito de boa, acordei umpouco tarde, meus pais foram na missa mais cedo e eu mais minha irm\u00e3 fomos de tarde, foi bom porque eu pude me confessar, t\u00f4 me sentindo limpo espero n\u00e3o voltar pro pecado mais. Depois e antes da missa fiquei no pc s\u00f3 arrumando o site, ta dando muito bo mas \u00e9 porque n\u00e3o t\u00f4 entendendo direito essa coisa do banco de dados e o c\u00f3digo python ai ta dando muito problema, agora estou chegando muito perto de terminar o b\u00e1sico pra dai eu focar nas fun\u00e7\u00f5es que d\u00e3o um \"toque\" no site, fui olhar no git hub e ontem foram 33 commits, primeira vez que passo de 17 commits MUITA COISA. T\u00f4 de verdade tentando fazer isso dar certo, mesmo n\u00e3o dando pelo menos vou ter feito algo muito foda e quem sabe botar pra Open Sorce ou at\u00e9 vender o c\u00f3digo. Em fim agora vou l\u00e1 continuar arrumando o site falta um bug s\u00f3."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 00:44",
        "texto": "Ah e hoje minha m\u00e3e me fez conhecer a fam\u00edlia do Sula que eu falei pra voc\u00eas, m\u00f3 deideira a fam\u00edlia dos irm\u00e3os dele, conhecia todo mundo mas n\u00e3o sabia quem era quem, agora quando eu for pra alguma festa vou saber melhor."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 00:47",
        "texto": "Espero que n\u00e3o demorei tentando fazer esse site dar certo, mas provavelmente vai demorar muitoo, t\u00f4 falando s\u00f3 dele funcionar o b\u00e1sico, pra terminar mesmo o projeto vai ter um prazo que \u00e9 31 de julho estar funcionando 100%. Vamo que vamo."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 01:05",
        "texto": "Fiz uma adi\u00e7\u00e3o aqui no blog que \u00e9: Fica serrilhado quando digito uma palavra errado, porque as vezes escrevo t\u00e3o r\u00e1pido que nem releio as palavras e acabam indo errado pra voc\u00eas, ent\u00e3o ativei e inclusive acabei de usar com a palavra releio. Agora vai melhorar pra voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 17:01",
        "texto": "Booaa tarde, ontem fiquei at\u00e9 tarde trabalhando no projeto, muita coisa ta funcionando mais ainda falta muitoooo a melhorar, n\u00e3o quero colocar foto do site como ele t\u00e1 agora, quero s\u00f3 mostrar a vers\u00e3o final. Ontem minha cabe\u00e7a quase explodiu pra isso dar certo, fui dormir eram 3:50AM quase 4 horas da manha pra ir e ainda acordei 11 horas e fui quase direto pra academia loucura pura, mas o site come\u00e7ou a funcionar e rodar quase do jeito que quero, agora vou come\u00e7ar a modificar algumas coisas nele pra funcionar 100% do jeito que eu quero pra dai come\u00e7ar a testar e por ultimo deixar ele bonito. Oque vou fazer agora tem muita chance de demorar porque vai mexer na parte do banco de dados e mexer com banco e python junto ainda n\u00e3o \u00e9 meu forte."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 17:02",
        "texto": "Ah n\u00e3o contei pra voc\u00eas mas na academia encontrei uma amiga minha da minha sala e uma amiga que estudava no S\u00e3o Francisco tamb\u00e9m, ela era do 3 quando eu era do 8 anoKKKKKKKKKKK. Agora ela ta formada e trabalhando em quanto eu to no 1 ano, foi bom rever ela. (Percebi que morro de vergonha de falar com as pessoas, principalmente mulheres)."
    },
    {
        "data": "07/07/2025 17:04",
        "texto": "Bom, agora vou l\u00e1 mexer no c\u00f3digo, seja que Deus quiser. Tenho pouco tempo porque hoje tenho que trabalhar com meu pai, n\u00e3o trabalhamos de manha ent\u00e3o a noite vai ser mais puxado, vou fazer at\u00e9 que pouca coisa agora porque quero descansar, quem sabe de madrugada depois do trabalho fa\u00e7a mais coisas, trabalho melhor a noite."
    },
    {
        "data": "08/07/2025 00:07",
        "texto": "Boaa noite, eai? Bom a tarde eu acabei fazendo o site do meu pai, e tinha desativado o database dele porque achei que ele n\u00e3o iria usar tanto assim o site, mas acabou que hoje ele veio me perguntar do porque que o site no celular dele n\u00e3o tava funcionando, ai eu falei que era porque tinha desativado porque n\u00e3o podia ter mais de um database no render.com. Ai ele falou que podia deixar ent\u00e3o mas falei que n\u00e3o, que iria fazer o site dele rodar de novo, ent\u00e3o loguei no Neon \"https://console.neon.tech/\" e coloquei um database que \u00e9 quase igual o render mas com a diferen\u00e7a que \u00e9 meio giga de armazenamento oque n\u00e3o \u00e9 um problema porque o site dom meu pai n\u00e3o ocupa tanto assim, em fim deu tudo certo mas acabei a tarde s\u00f3 dando uma focada nisso e uma coisa que adicionei no MyOp que descobri agora que n\u00e3o funcionou, depois disso dormi e depois fui trabalhar e agora to aqui, espero fazer muita coisa em pouco tempo, inclusive vou parar de escrever aqui e ir l\u00e1 no c\u00f3digo, at\u00e9 mais rapaziada."
    },
    {
        "data": "08/07/2025 00:27",
        "texto": "Voltei, foi mal acabei n\u00e3o cumprindo oque falei, MAS MANO, eu parei pra reler o meu Blog (n\u00e3o todo) mas li o come\u00e7o e lembrei de algo. Se lembram do Lucas? N\u00e3o sei se j\u00e1 contei pra voc\u00eas mas eu n\u00e3o me afastei dele pra n\u00e3o sair como errado, fiquei perto pras pessoas notarem que ele era falso igual eu, e adivinha s\u00f3? O Luciano j\u00e1 percebeu e o Felipe, o Matheus mais ou menos mas ainda assim. Falei pro Luciano esse meu plano de n\u00e3o me afastar pra fazer as pessoas perceberem como ele era e eu n\u00e3o sair como errado, \u00e9 deficil explicar pra voc\u00eas mas basicamente se eu fosse ir contra ele todo mundo ia ficar do lado dele ent\u00e3o fiz as pessoas tirarem as pr\u00f3prias conclus\u00f5es. E bom virem 2 novatos e ele virou amigo deles, e trocou o grupinho antigo um pouco por eles, e geral reparou e percebeu o tanto q o Lucas \u00e9 meio p\u00e1, Agora j\u00e1 est\u00e3o do meu lado a maioria, mas ainda ningu\u00e9m sair de perto dele 100% isso s\u00f3 vai rolar quando ele fazer qualquer merdinha de errado. Ele \u00e9 legal mano, do sentido que tiro muita gargalhada dele, mas tem muitas vezes que ele me faz muito mal, at\u00e9 que ele parou um pouco porque n\u00e3o to t\u00e3o proximo dele mas ainda assim. Em fim lembrei disso e quis falar pra voc\u00eas, agora vou la escrever alguns c\u00f3digos de verdade, boa noite."
    },
    {
        "data": "09/07/2025 16:52",
        "texto": "Booooaaaa tarde, ontem n\u00e3o fiz nada a noite, porque acabei dormindo, estava muito cansado dos outros dias que quase virei a noite toda acordado, ent\u00e3o resolvi ir dormir, mas n\u00e3o me impediu de ter feito algo ontem a tarde, consegui atualizar muita coisa no c\u00f3digo do MyOp e consegui fazer muita contribui\u00e7\u00e3o. Mas de noite realmente eu precisava de um descanso e foi bom, hoje acordei cansado mas fique disposto. Em fim agora estou aqui a tarde tamb\u00e9m tentando ganhar um pouco de tempo, quero tentar dormir a tarde pra conseguir fazer algo a noite, sou melhor trabalhando a noite entende? Em fim, agora atualizei uma coisa no c\u00f3digo do meu pai, o que fiz pra empresa P\u00e3o do S\u00edrio Bahij. Da um google ai tamb\u00e9m, mds ta sabendo de nada. KKKKKKKKK "
    },
    {
        "data": "09/07/2025 16:53",
        "texto": "Agora vou l\u00e1 dar uma arrumada no README.md. Pelo que o chatgpt me falou tenho que fazer essa porcaria pra as pessoas saberem como usar meu c\u00f3digo ent\u00e3o t\u00f4 fazendo isso pro reposit\u00f3rio que fiz pro meu pai e o MyOp vou fazer depois, tenho que fazer muita coisa pra depois fazer esse tal de README."
    },
    {
        "data": "09/07/2025 16:58",
        "texto": "AAAAaaaaaaa Lembrei de uma coisa, eu comprei o livro \"O EGO \u00e9 seu INIMIGO\" livro do: Ryan Holiday. Parece ser muitooo bom, ent\u00e3o to ansioso pra caramba pra ele chegar e eu ler ele, faz chegar amanha pela Amazon, e minha m\u00e3e pediu um rel\u00f3gio pro meu pai pro anivers\u00e1rio dele mas to com medo de n\u00e3o chegar pro aniversario e s\u00f3 chegar pro dia dos pais.  Mas em fim \u00e9 isso, t\u00f4 ansioso pra ler ele, mas antes vou reler o \"Pequeno Pr\u00edncipe\" li a muito tempo queria religar minha mente na leitura ent\u00e3o vo ler o \"Pequeno Pr\u00edncipe\" e depois quando amanha chegar o livro do Ryan Holiday eu leio ele tamb\u00e9m, depois tenho uns 3 livro pra ler depois do \"O EGO \u00e9 seu INIMIGO\". Em fim t\u00f4 ansioso pra caramba voc\u00eas n\u00e3o tem ideia."
    },
    {
        "data": "10/07/2025 00:14",
        "texto": "Boa noiteee, acabei de sair do trabalho do meu pai, n\u00e3o sei se consigo e se posso fazer muita coisa agora. Ent\u00e3o s\u00f3 vou tentar dar uma arrumada em alguns bug que t\u00e3o rolando no MyOp e tentar fazer o m\u00e1ximo que consigo de altera\u00e7\u00e3o, o tempo \u00e9 curto ent\u00e3o nem vou perder meu tempo escrevendo muito. Inclusive voc\u00eas devem ter percebido que antigamente eu falava tudo que fazia nos meus c\u00f3digos, mas percebi que \u00e9 meio inutil e chato pra voc\u00eas ficarem lendo cada coisa que eu atualizar no meu site, pra voc\u00eas terem ideia foram cerca de 90 commits no reposit\u00f3rio do MyOp no Github, ent\u00e3o seria muita coisa pra voc\u00eas e al\u00e9m de eu nem ter tanto tempo assim pra ficar escrevendo e codando. "
    },
    {
        "data": "10/07/2025 00:15",
        "texto": "Ah meu Deus, t\u00f4 ansioso de mais pra chegada de meu livro amanh\u00e3, (no caso hoje). Mano t\u00f4 loco pra ele chegar, espero ler ele todo, \u00e9 uma \"promessa\" que to fazendo pra mim mesmo. Vamos ver amanha atualizo voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "10/07/2025 01:35",
        "texto": "T\u00f4 quase indo dormir, n\u00e3o estou com sono mas meu corpo deve estar muito cansado e amanha tenho que acordar cedo pra trabalhar, mas acho que j\u00e1 fiz muita coisa \u00fatil hoje, fiz bastante altera\u00e7\u00e3o no design do site, agora amanha acho que devo finalizar o resto do design pra depois de amanha eu mexer na parte funcional de novo, vamos que vamos, estou feliz do que estou fazendo, mesmo talvez n\u00e3o d\u00ea certo essa ideia (estou apostando que vai) ainda assim estou feliz de ter um projeto bem feito finalizado e com muito esfor\u00e7o colocado. Boa noite, at\u00e9 amanh\u00e3 pessoal. "
    },
    {
        "data": "10/07/2025 17:29",
        "texto": "Boa tarde, sai do trabalho hoje umas 16 horas, acabei de terminar de jogar uma partida de Fortinite, joguei s\u00f3 pra dar uns trios e sair, joguei uma partida s\u00f3. Agora t\u00f4 querendo mexer no MyOp e ver tamb\u00e9m se alguma IA me ajuda com ideias pra espalhar esse site sem que eu seja reconhecido, porque n\u00e3o sei se ja falei pra voc\u00eas mas o maior obst\u00e1culo agora \u00e9 deixar o site \"famoso\", quero que por enquanto seja famoso na minha escola depois na minha cidade. Vou explicar melhor, quero que todo mundo da minha escola conhe\u00e7a o site, se ele viraliza na escola as outras escola e alunos v\u00e3o querer saber do site, e assim acontece uma rea\u00e7\u00e3o em cadeia, mas o problema e deixar isso famoso na minha escola."
    },
    {
        "data": "10/07/2025 17:30",
        "texto": "Meu livro \"O EGO \u00e9 seu INIMIGO\" chegou hoje umas 14hrs, t\u00f4 t\u00e3o ansioso que ainda nem abri ele. Quero ler algumas p\u00e1ginas do \"O Pequeno Principe\" e depois eu abroKKKKKKKKKKKKKKKKKK\r\nSou muito idiota."
    },
    {
        "data": "10/07/2025 17:32",
        "texto": "IMPORTANTE: Eu tirei AS 2 FOTOS das meninas que tinha citado, tirei porque me SENTI um MANIACO e esquisito fazendo isso, eu nem fiz nada com as fotos s\u00f3 quis deixar l\u00e1 pra registrar mas ficou MUITO ESTRANHO isso, ent\u00e3o tirei as fotos, me senti mais leve parecia que fazia alguma coisa estranha com as fotos mas n\u00e3o fazia nada mas mesmo assim resolvi tirar as fotos. PROVAVELMENTE voc\u00eas deve ter procurado as fotos e foi mal tirei s\u00f3 agora e as mensagens j\u00e1 s\u00e3o antigas, Obrigado. "
    },
    {
        "data": "10/07/2025 17:33",
        "texto": "Bom agora vou l\u00e1 codar umpouco e depois ir dormir, queria ler mais estou muito cansado e a noite tem trabalho com meu pai."
    },
    {
        "data": "11/07/2025 19:05",
        "texto": "Muito boa noite. Hoje acordei tarde, umas 11 horas e fui direto fazer uma coisa que meu pai tinha pedido pra eu fazer que era descobrir um vazamento nos canos na parte debaixo da minha casa, ai eu fiquei la at\u00e9 umas 17hrs s\u00f3 vendo e tudo mais, descobrimos um merda pura la embaixo, a nossa casa \u00e9 muito velha, na verdade a vizinhan\u00e7a inteira aqui, em fim, descobrimos que aqui \u00e9 tudo mal feito e sem sentido, tem muito vazamento e coisa toda errada rolando, vai vim um pedreiro aqui na segunda pra ver se da um jeito nisso, hoje \u00e9 sexta feira. Sei nem como nossa casa est\u00e1 de p\u00e9 pra voc\u00eas terem ideia, todo veia podre. Em fim, eu fiquei dia todo quase la, subi pra comer e tomar banho, dei uma relaxada e agora t\u00f4 aqui, tava com pregui\u00e7a pra ser sincero, mas quis criar for\u00e7as, quero terminar esse trabalho. E ainda quero ler meus livros hoje, porque amanh\u00e3 cedo tenho exame pra Raio X, ent\u00e3o vamo que vamo."
    },
    {
        "data": "11/07/2025 20:17",
        "texto": "Voltei, tentei recuperar as fotos da minha irm\u00e3, o meu tio por parte de m\u00e3e acabou deletando as fotos erradas pra liberar espa\u00e7o no pendrive, mas ai rolou outra coisa agr cmg, o pendrive ta morrendo, ele conecta e desconecta pelo que parece \u00e9 algum BO ou no CI ou na memoria flash, ent\u00e3o ela vai atr\u00e1s de um profissional pra isso, agora eu vou ir pra minha \u00e1rea aqui que \u00e9 programar, fala pra voc\u00eas que fiquei a noite passada vendo v\u00eddeo curto e os efeito com laterais est\u00e3o batendo, t\u00f4 com baita pregui\u00e7a de fazer qualquer coisa, filhos da puta quem criou essa merda viciante, mas t\u00f4 tentando me segurar e come\u00e7ar logo, at\u00e9 mais."
    },
    {
        "data": "12/07/2025 14:07",
        "texto": "Boa tarde, voltei do m\u00e9dico hoje umas 12hrs, mas ai fui no mercado com meu pai. Liguei o pc pra arrumar uma coisa no MyOp ai lembrei de uma coisa que PRECISO falar pra voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "12/07/2025 14:09",
        "texto": "Lembram que eu falei que tinha derrubado o site \"odontocenter.com.br\"? E eu tava todo doido aquele dia falando que \"estava limpando a internet de sites feios\". N\u00e3o sei oq eu estava na cabe\u00e7a mas tirando isso, a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai pra baixo, descobri que derrubei site nem umKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "12/07/2025 14:11",
        "texto": "Eu sou t\u00e3o MERDA que eu n\u00e3o derrubei o site e sim minha rede wifi foi bloqueada pelo site, estava no m\u00e9dico hoje e entrei no site pra ver se ele \"ainda estava fora do ar\" e vi que n\u00e3o estava, achei que o site tinha voltado mas na verdade era s\u00f3 porque eu estava no meu 4G. Testei agorinha entrar no site e ele \"estava derrubado\" desliguei meu wifi e entrei no 4G e adivinha? O site voltouKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "12/07/2025 14:11",
        "texto": "Eu sou um completo merda mano namoral."
    },
    {
        "data": "12/07/2025 14:21",
        "texto": "Vou tentar fazer muita coisa hoje, ontem mexe no MyOp at\u00e9 que bastante foram uns 17 commits ai virou o dia e ficaram 14 commit hoje, mexi muito na parte visual do site, fiz altera\u00e7\u00f5es nas\r\n\r\ndeixei tudo bonitinho, hoje quero mexer na parte funcional, at\u00e9 TUDO estar funcionando direitinho tipo 100% ai eu volto a mexer no design pra j\u00e1 finalizar o site e pensar em coisas do tipo: Marketing, v\u00eddeos pro site, e an\u00fancios. Em quest\u00e3o de an\u00fancios eu pensei: Spamar o site de an\u00fancios \u00e9 uma merda, deixa o site polu\u00eddo e n\u00e3o passa credibilidade, por\u00e9m, se eu colocar 1 anuncio a cada uns 5 posts. Deixa o site um pouco mais vivo, com mais \"movimentos\" e eu acabo dando uma pequena lucrada. Porque sinto que o site esta \"sem vida\" \u00e9 s\u00f3 um monte de texto parado, sem v\u00eddeo sem anda se mexendo e atualizando, ter an\u00fancios e alguns v\u00eddeos feito pelo pr\u00f3prio site (no caso eu) achei que seria bom, deixa o site com mais \u00e1udio e visual, mas isso vai ficar por ultimo, n\u00e3o adianta o site ser bonito e tudo estar funcionando uma merda. Mas vamos ver, minha m\u00e3e quer me mandar pro parque com meu pai, mas eu n\u00e3o quero n\u00e3o, meu pai vai mandar eu cuidar do meu irm\u00e3o em quanto ele s\u00f3 anda, prefiro ficar aqui e tentar terminar meu projeto."
    },
    {
        "data": "12/07/2025 14:21",
        "texto": "Inclusive meus pais ja est\u00e3o me chamando pra comer, espero fazer muita coisa hoje, inclusive ler, j\u00e1 li 1/4 do \"O pequeno pr\u00edncipe\" e quero come\u00e7ar logo o \"O EGO \u00e9 seu INIMIGO\". At\u00e9 j\u00e1 ja"
    },
    {
        "data": "12/07/2025 17:34",
        "texto": "Oi voltei, n\u00e3o vou mentir procrastinei, fiquei deitado uma hora, depois que mandei a ultima mensagem fui comer depois convenci minha m\u00e3e de ficar em casa ai ela me mandou varrer a casa, depois disso fiquei deitado e agora criei for\u00e7as pra vir aqui e quero fazer muita coisa agora, porque de noite tenho academia, t\u00f4 com pregui\u00e7a de ir mas preciso e minha m\u00e3e que vai me puxar ent\u00e3o ela vai me \"ajudar\" a ir. Em fim agora v\u00f4 mexer nos c\u00f3digos ."
    },
    {
        "data": "14/07/2025 18:29",
        "texto": "Boa noite pessoal, n\u00e3o entrei muito aqui no blog porque tava com certa pregui\u00e7a de escrever. Mas ontem fui no show do leo lins e at\u00e9 tirei uma foto com ele, ele at\u00e9 lembrou de mim. Fui junto com o Luciano, tadinho ele iria comigo ano passado mas acabei chamando o Davi e o Lucas, eles n\u00e3o deixaram eu chamar ele e ainda n foram comigo, ai esse ano resolvi nem falar pra eles e chamei s\u00f3 o Luciano. Foi um show muito bom, queria ir mais vezes pra shows de com\u00e9dia e stand up, eu gosto dessa vibe, tem um vibe que \u00e9 muito boa que \u00e9 uns bar com palco de stand up, ai que \u00e9 bom mesmo, mas em An\u00e1polis n\u00e3o tem s\u00f3 se for em S\u00e3o Paulo."
    },
    {
        "data": "14/07/2025 18:31",
        "texto": "Bom em rela\u00e7\u00e3o ao site eu ainda estou constate, com menos coisas sendo feitas mas n\u00e3o estou deixando de fazer, arrumei algumas coisas que eu queria e melhorei outras, agora o problema \u00e9 que o design do site ta meio bagun\u00e7ado, eu pelo menos estou sentindo isso, tenho que dar uma polida no site depois mas n\u00e3o \u00e9 meu forte mexer com css, em fim estou trabalhando ainda, de vez em quando estou dando umas desanimadas n\u00e3o vou mentir mas sempre abro o site e fa\u00e7o alguma coisa. E t\u00f4 quase terminando o pequeno pr\u00edncipe e j\u00e1 quero come\u00e7ar a ler o ego \u00e9 seu inimigo. Bom agora vou l\u00e1 terminar algumas altera\u00e7\u00f5es e depois ir trabalhar com meu pai."
    },
    {
        "data": "17/07/2025 01:20",
        "texto": "Boa noite, t\u00f4 alguns dias sem falar com voc\u00eas mas \u00e9 porque n\u00e3o tenho tantas novidades, estou atualizando muito o site ele ta ficando muitooo foda, j\u00e1 tem muitas evolu\u00e7\u00f5es nele. Todo dia estou trabalhando nele nem que seja um pouco, sempre atualizou pelo menos alguma coifazinha. E t\u00f4 com aquela rotinha de sempre, trabalhar com meu pai descansar e mexer no pc. Tive recaidas nos v\u00eddeos curtos, mas acabei de desenstalar o tiktok e o instagram pra isso n\u00e3o acontecer de novo. "
    },
    {
        "data": "17/07/2025 01:22",
        "texto": "Nesses f\u00e9rias tenho muitas coisas com os m\u00e9dicos, inclusive lembrei que amanh\u00e3 as 18 tenho um pro meu joelho que sempre estala e d\u00f3i, vamos ver oque deve ser. Tenho que arrancar meus 4 CISOS. To com medo sinceramente mas vamos ver que que vai dar, e tenho que recolocar aparelho na boca, porque os dentes de cima se mexeram pra frente, vou ficar feio mas vai valer a pena. "
    },
    {
        "data": "17/07/2025 01:23",
        "texto": "Em rela\u00e7\u00e3o ao site de novo, to ficando bonito e com as fun\u00e7\u00f5es funcionando bem at\u00e9, mas agora o grande problema \u00e9 como vou deixar ele famoso, como vou divulgar ele, tenho que pensar nisso melhor."
    },
    {
        "data": "17/07/2025 01:25",
        "texto": "Ah e eu comecei a ler \"O EGO \u00e9 seu INIMIGO\" terminei de ler O pequeno pr\u00edncipe e agora j\u00e1 to na p\u00e1gina 12 do ego \u00e9 seu inimigo, t\u00f4 gostando do livro e pelos nomes dos cap\u00edtulos tem um que fala: Alguma cosia estilo Clube da LutaKKKKKKKKKKKKKKKK achei isso muito top, vamos ver oque vai ter nesse capitulo. \u00c9 um bom livro pelo que parece quero ler mais ele s\u00f3 que estou meio sem tempo. Inclusive to meio com pregui\u00e7a de escrever aqui pela falta de novidades, agora vou la mexer s\u00f3 um pouco no site e ir dormir."
    },
    {
        "data": "18/07/2025 23:15",
        "texto": "Boaa noiteee, como sempre dei uma sumida, mas n\u00e3o tive nada de de mais, sempre a mesma rotina de abrir o pc deitar um pouco e trabalhar. S\u00f3 hoje que teve uma coisa meio diferente, veio um pedreiro aqui em casa arrumar a encana\u00e7\u00e3o toda podre de casa ai eu virei servente dele, acordei das 8 da manha e sai umas 18horas de la, cansei de mais, mas ta feito e ai deitei e dei uma cochilada e agora abre o pc, joguei umas 3 partidas de fortinite e agora vou pro site. Acho que ta ficando meio apertado esse prazo, vou ver se vai dar tempo de terminar tudo que eu quero no site. Ent\u00e3o n\u00e3o vou enrolar  muito aqui e j\u00e1 codar direito."
    },
    {
        "data": "18/07/2025 23:17",
        "texto": "Como ja falei, j\u00e1 comecei a ler o meu livro, t\u00f4 vendo que estou \"aparecendo\" muito no livroKKKKKKKKKKKKKK Ele da alguns exemplos de egoismo e quase sempre \"sou eu\" essa pessoa. Depois que comecei a ler (tem nem 30 p\u00e1ginas que li) e reparei que sou meio egoista, me sinto superior a todo mundo, mas as vezes mesmo sendo, deixo de aprender coisas que N\u00c3O sei com os outros, \u00e9 como ser bom mas ainda tem oque a melhorar mas por eu me sentir bom n\u00e3o tento aprender com os outros. T\u00f4 tentando mudar esses comportamentos antes de ler esse livro, mas agora com ele s\u00f3 melhora. Bom agora vou l\u00e1 pro Vs Code."
    },
    {
        "data": "19/07/2025 12:19",
        "texto": "Bom dia, hoje acordei umas 10 ou 11 horas. E j\u00e1 liguei o pc de novo porque quero fazer umas coisas que ficarem pendentes ontem no meu site, eu fiz uma caixinha de escrever mais ela ta feia e agora ta bugada, e \u00e9 a coisa mais importante do site e tenho que fazer ela logo n\u00e3o posso perder o tempo porque t\u00f4 muito atrasado. No s\u00e1bado \u00e9 dia de faxina em casa, mas a casa ta relativamente limpa ent\u00e3o vo conseguir fazer muita coisas, mas agora a coisa \u00e9 n\u00e3o perder tempo"
    },
    {
        "data": "21/07/2025 18:26",
        "texto": "oiii, boa noite pra voc\u00eas. Adivinha quem ARRANCOU 4 SISOS de UMA VEZ hoje? POis \u00e9 fui no Dr Willson Mariano, ele \u00e9 casado com uma das filhas do Tio Nicolau. O caba tem cora\u00e7\u00e3o forte mano, arrancou os 4 dentes em 40 minutos, n\u00e3o doeu mas d\u00e1 muitaaa agonia, ainda mais pra mim que tenho agonia dessas coisas que mexe com o corpo humano. Em fim, n\u00e3o doeu tanto assim, s\u00f3 da agonia igual eu falei, tomei umas 20 espetada de anestesia, fiquei com a sensa\u00e7\u00e3o de boca enxada, mas foi d boa. Agora o p\u00f3s \u00e9 um pouco doido, mas pra mim ta indo tudo de boa, s\u00f3 com a boca doendo bem pouco, comi umas coisas meios pastosas, meti um bolo pra dentroKKKKKKKKKK foi o anivers\u00e1rio do meu pai ontem ai eles me deram bolo, comi ele de boa, mas claro que n\u00e3o mastiguei, amassava ele e mandava pra dentro."
    },
    {
        "data": "21/07/2025 18:29",
        "texto": "Bom em rel\u00e7\u00e3o ao site, cheguei em uma das partes mais chatas do site, n\u00e3o sabia que ia me dar tanto trabalho assim. T\u00f4 arrumando o css do login e do register do site, descobri que tem um site que da alguns modelos de gra\u00e7a de css, ai t\u00f4 usando, mas ta ficando diferente o estilo quando mando pro render, em localhos fica de um jeito e no render de outro, ai t\u00f4 aqui nessa luta, os commits no github EST\u00c3O MUITO FEIOS, de tanto que fui mandando um monte de teste, depois vc entra ai em 21/07/2025 e v\u00ea os commits. Em fim, com essa dor da boca e ainda t\u00f4 ficando estressado."
    },
    {
        "data": "21/07/2025 18:30",
        "texto": "Em rela\u00e7\u00e3o ao livro do ego. Dei uma pausa, t\u00f4 meio sem tempo e tals, mas j\u00e1 t\u00f4 voltando. T\u00f4 ficando muito no tiktok, tem uns tal de fogo do tiktok que tem que todo dia mandar mensagem, ai t\u00f4 querendo apagar eles tudo. N\u00e3o mandar mensagem pra ningu\u00e9m e fodasse. Vo fazer isso hoje."
    },
    {
        "data": "21/07/2025 18:30",
        "texto": "Agora v\u00f4 l\u00e1 tentar arrumar esse bug do css do login e depois ir pra outras coisas se n\u00e3o vou ficar maluco."
    },
    {
        "data": "22/07/2025 15:33",
        "texto": "Boa tarde gente, hoje acordei com um pouco de dor no siso, acordei dei uma pausa e depois desci pra ajudar meu pai no trabalho, ai na hora de assar os p\u00e3es eu subi pra dormir por que n\u00e3o posso ficar no quente. Acordei tem 10 minutos e vem pro pc porque ontem criei um sistema r\u00e1pido de curtidas, mas acabou bugando meu c\u00f3digo TODO do site, ai t\u00f4 estressado com isso e quero arrumar tudo logo."
    },
    {
        "data": "23/07/2025 02:26",
        "texto": "Boa noite blog. T\u00f4 de madrugada porque to meio inspirado, fiz muita altera\u00e7\u00e3o hoje, tive dor de cabe\u00e7a de mais, muita coisa deu errado no c\u00f3digo do MyOp. E pra piorar foi dar erro nos dias que arranco os 4 SISOS. Ai \u00e9 pra acabar mesmo, hoje como j\u00e1 tinha falado eu acho, acordei com um pouco de dor onde arrancei os dentes. Em fim, t\u00f4 aqui finalizando as adi\u00e7\u00f5es que fiz, fiz muita coisa hoje, criei a p\u00e1gina de trending, que basicamente mostra os post mais virais e marca de azul os 3 post mais famosos. Tem algumas coisas ainda pra melhorar mas j\u00e1 est\u00e1 funcionando, hoje cansei de maaaaiss da conta. Mas praticamente todas as fun\u00e7\u00f5es do site est\u00e3o funcionando agora s\u00f3 falta dar uma polida em tudo. Tudo t\u00e1 funcionando mas ta meio bagun\u00e7ado preciso arrumar tudo, mas vai ficar mais perto de quando for finalizar o site, agora a coisa \u00e9 fazer tudo funcionar."
    },
    {
        "data": "23/07/2025 02:26",
        "texto": "Vo finalizar algumas coisas aqui e ir dormir, j\u00e1 ta tarde. At\u00e9 amanha."
    },
    {
        "data": "23/07/2025 14:46",
        "texto": "Boa tarde, sai do trabalho tem umas 2 horas, entrei pra tomar banho (n\u00e3o podia des de segunda por causa do dente). Tomei um banho pq j\u00e1 tava fedendo de podi. E agora abri o pc aqui, n\u00e3o sei se vou codar muito ou se vou jogar, joguei um pouco de fortinite e agora ta reinstalando Gta V. Talvez eu jogue um pouco porque n\u00e3o joguei quase nada nessas f\u00e9rias, e faltam 2 semanas pra voltar as aulas e eu s\u00f3 fiquei mexendo nesse site que nem sei se vai ficar famoso ou funcionar. Mas pelo menos vou ter feito alguma coisa na minha vida nessas f\u00e9rias e n\u00e3o s\u00f3 ter aumentado meu tempo gasto com jogo."
    },
    {
        "data": "23/07/2025 14:48",
        "texto": "Espero que esse site funcione, fique famoso ou algo do tipo, n\u00e3o tenho nada com meu nome, n\u00e3o sou ningu\u00e9m, sinto que devo fazer alguma coisa que algu\u00e9m fale: Ah o Mehran? Aquele cara que fez... ou \u00e9 dono.... Quero ser algu\u00e9m conhecido por qualquer coisa m\u00ednima que seja, n\u00e3o sei explicar direito. "
    },
    {
        "data": "23/07/2025 14:50",
        "texto": "Em fim, ontem fiz algumas adi\u00e7\u00f5es legais no site, e hoje falta eu dar uma geral em tudo que adicionei, t\u00e1 meio solto as ideias, e preciso refazer o sistema de curtidas, j\u00e1 tentei 3 vezes e as 3 deram certo mais fuderam com o resto do meu c\u00f3digo. Vou tentar fazer esse sistema de curtidas ficar pronto at\u00e9 sexta pra n\u00e3o me preocupar mais. Bom, pensando aqui preciso dar uma geral em MUIITAA coisa. Espero que de certo e d\u00ea tempo."
    },
    {
        "data": "24/07/2025 16:11",
        "texto": "Boa tarde gente, hoje t\u00f4 meio desanimado pra vida. Acordei e vi que o render.com tem um limite de site ligado, o limite de 750 horas. N\u00e3o sabia disso e deixei ele ligado tem um m\u00eas, ai eles bloquearam o MyOp por um m\u00eas. Sinceramente t\u00f4 desanimando dessa ideia de site, n\u00e3o t\u00f4 aguentando mais, n\u00e3o sei se vai dar certo e por isso que me desanima, \u00e9 tipo apostar na loteria. T\u00f4 meio que fazendo o site e sem saber se vai ou n\u00e3o funcionar. "
    },
    {
        "data": "24/07/2025 16:12",
        "texto": "Sinceramente, n\u00e3o sei oque fazer mais pessoal, n\u00e3o ideias de planos de vida, e se tenho n\u00e3o est\u00e3o no meu alcance por enquanto. T\u00f4 francamente destru\u00eddo."
    },
    {
        "data": "24/07/2025 16:15",
        "texto": "T\u00f4 pensando em mais tarde pegar um pouco de dinheiro e minha bicicleta e ir dar uma volta por ai, passo no parque Piranga que tem aqui em An\u00e1polis e como um caldo de cana com pastel KKKKKKK \u00e9 engra\u00e7ado falar isso. Ou eu passo e como um hamburguer ou um a\u00e7a\u00ed sei l\u00e1. Quero sair de casa um pouco e dar uma respirada na vida. E... caso tenha alguma coisa na igreja, tipo alguma ora\u00e7\u00e3o ou coisa do tipo eu quero ir, quero falar um pouco a s\u00f3s com Deus. Eu quero... eu... eu nem sei oque quero mais, t\u00f4 desmotivado de mais."
    },
    {
        "data": "24/07/2025 20:37",
        "texto": "Eu sinto um vazio imenso, sinto que estou sozinho mais n\u00e3o ao mesmo tempo. Sinto que est\u00e1 eu mais Deus sentados em um banco na pra\u00e7a, e eu n\u00e3o sabendo pra onde ir. E Deus s\u00f3 quieto esperando alguma coisa acontecer."
    },
    {
        "data": "24/07/2025 20:37",
        "texto": "Estou lembrando aquela fala do Arthur Morgan de RedDead 2: Eu estou com medo madre."
    },
    {
        "data": "25/07/2025 18:39",
        "texto": "Boa tarde, ontem eu dei uma pequena chorada de madrugada, me sinto sufocado de merda sei l\u00e1 oque t\u00e1 rolando comigo. Mas me sinto um pouco melhor, acordei cedo hoje e ontem de madrugada (quando chorei) eu li mais do livro do Ryan Holiday do Ego. Eu li exatamente uma quest\u00e3o que estava em paulta na minha vida, o que ele estava falando era se voc\u00ea quer ser ou fazer, e parar de ficar reclamando ou se explicando, coisa do tipo. Me fez refletir em algumas coisas da minhas vida, do tipo: Oque quero fazer na minha vida? Oque quero trabalhar, qual o meu objetivo no mundo? Sirvo pra alguma coisa? Tenho algo a fazer nesse mundo que estou de passagem?"
    },
    {
        "data": "25/07/2025 18:41",
        "texto": "Sinceramente estou sem rumo, n\u00e3o sem proposito mas sem rumo mesmo. Por que meu proposito \u00e9 seguir a Deus e a minha f\u00e9 nele, tudo que eu fazer da minha vida tem que se encaixar nas regras e ordens de Deus, ent\u00e3o tenho ra\u00edzes, mas ai chega a outra parte. O que quero fazer? Devo fazer algo que n\u00e3o descumpra oque Deus me ensinou, mas nem sei oque quero fazer ent\u00e3o s\u00f3 sei que quero fazer algo, que n\u00e3o desrespeita a Deus. N\u00e3o sei explicar pra voc\u00eas, s\u00f3 sei que n\u00e3o sei o que quero fazer da vida, estou sem rumo, sem ideias de empreendimentos ou objetivos."
    },
    {
        "data": "25/07/2025 18:42",
        "texto": "Vou pegar um dia pra reler esse di\u00e1rio aqui que eu fico escrevendo pra voc\u00eas, s\u00f3 saio escrevendo igual maluco mas faz tempo que n\u00e3o leio. Um dia vou ler tudo que escrevi e ver se daria um filme KKKKKKKKKKKKK. Tenho que reler meu di\u00e1rio manual tamb\u00e9m."
    },
    {
        "data": "26/07/2025 14:15",
        "texto": "Boa tarde pessoal, como v\u00e3o? Hoje acordei um pouco tarde, foi umas 10 ou 11 horas. Acordei com puta dor de cabe\u00e7a po conta dos dentes. Criei for\u00e7as e levantei, meus pais estavam fora de casa e estava s\u00f3 eu mais meus irm\u00e3os. Depois de acorda fui com calma ir fazer uns 5 ovos com azeitona que vieram da minha terra. Gosto de comer sozinho, sei la. Sei nem do porque que t\u00f4 contando isso."
    },
    {
        "data": "26/07/2025 14:19",
        "texto": "N\u00e3o contei pra voc\u00eas, mas como o meu projetinho de website meio que foi pro beleleu por enquanto, eu pensei em criar alguns projetos pra ir testando minhas habilidades de programa\u00e7\u00e3o. Comecei por um simulador de caixa de supermercado, fico vendo os app que os mercados e vejo tanto que s\u00e3o velhos, ai perguntei pro chatgpt algumas ideias de projetos pra fazer e ele me deu essa tamb\u00e9m, ent\u00e3o j\u00e1 s\u00e3o 2 motivos."
    },
    {
        "data": "26/07/2025 14:20",
        "texto": "N\u00e3o \u00e9 bem o que eu gosto mas \u00e9 bom pra eu praticar alguma coisa, e n\u00e3o ficar sem oque fazer. Bom pelo menos agora tenho algo a fazer, vou l\u00e1. Espero n\u00e3o me perder mexendo no celular ou coisa assim, quero me concentrar e ler hoje. Seja que Deus quiser."
    },
    {
        "data": "26/07/2025 14:21",
        "texto": "Ah, antes que eu v\u00e1. O meu arquivo .json bateu 100KB agora. Faltam mais alguns 4 zeros pra dar 1GB KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK. Ent\u00e3o \u00e9 muita pouca coisa, mais eu quiser falar."
    },
    {
        "data": "29/07/2025 20:33",
        "texto": "Oi rapaziada, adivinha? Voc\u00eas est\u00e3o no gitHUB!!!!! Pois \u00e9 dei uma sumida igual sempre, mas era porque tava em uma rotina sem muita mudan\u00e7a, tudo normal."
    },
    {
        "data": "29/07/2025 20:36",
        "texto": "Na verdade, aconteceu algumas pequenas coisas, como meu projeto do website meio que deu errado, tentei criar alguns outros mini projetos pra ficar me entretendo e treinando, criei alguns tipo: \"Supermarket-Cashier\" que \u00e9 um simulado de caixa de supermercado (ainda estou trabalhando nele). \"Leitor-de-PDF\" que \u00e9 um app b\u00e1sico usando tkinter pra fazer resumo de boleto e pdf (finalizei no mesmo dia). Claro, n\u00e3o fiz nem 50% sozinho, o chatgpt quem fez, mas pra n\u00e3o ficar s\u00f3 nessa coisa, nesse final de semana quero reescrever todos os c\u00f3digos, pra treinar e escrever linha por linha, assim vou entender oque t\u00f4 copiando e colando. "
    },
    {
        "data": "29/07/2025 20:37",
        "texto": "Ai depois de criar esses projetos, pensei: Porque n\u00e3o colocar meu blog no github tamb\u00e9m? Porra mano, meu primeiro site, tinha que estar no meu github, ai coloquei agorinha e vim dar a noticia pra voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "29/07/2025 20:38",
        "texto": "Bom, entrei r\u00e1pidinho mas j\u00e1 vou sair, porque meu pai j\u00e1 come\u00e7o a trabalhar e hoje meus pa\u00eds n\u00e3o t\u00e3o muito bem comigo n\u00e3o, ent\u00e3o talvez de noite eu volte ou outro dia, \u00e9 isso pessoal, at\u00e9 mais."
    },
    {
        "data": "29/07/2025 20:39",
        "texto": "Ah, antes de ir, t\u00f4 na p\u00e1gina 60 e pouco do ego seu inimigo, e t\u00f4 na 4 temporada de \"The Boys\". Que s\u00e9rie boa mano, mas tem muita putaria, isso \u00e9 paia, mas a s\u00e9rie em si \u00e9 boa de maisss. S\u00f3 isso, agora falou."
    },
    {
        "data": "30/07/2025 23:30",
        "texto": "Boa noite gente. Sem muita atualiza\u00e7\u00e3o, t\u00f4 sem ideias de c\u00f3digos, os meus t\u00e3o quase todos prontos, tem o simulador de supermercado, mas nem sei mais oque mudar nele, t\u00f4 at\u00e9 meio que com pregui\u00e7a."
    },
    {
        "data": "30/07/2025 23:35",
        "texto": "Agora na verdade, oque estou fazendo \u00e9 baixando e clonando GitHub e vendo de qual \u00e9 do trabalho dos outros. Acho que isso \u00e9 importante pra dar uma analisada no trabalho dos outros. T\u00f4 explorando muito por enquanto o GitHub do fabio akita. Assiste ele no podcast do flow e ai t\u00f4 conhecendo ele mais, to vendo uns v\u00eddeos dele e vendo de qual \u00e9 dos trabalhos. \"https://github.com/akitaonrails\""
    },
    {
        "data": "30/07/2025 23:37",
        "texto": "Quero explorar mais reposit\u00f3rios. Al\u00e9m de testar os projetos dos outros, quero dar uma lida no que eles est\u00e3o fazendo. Mas n\u00e3o sei, \u00e9 meio que um tipo de distra\u00e7\u00e3o por estar sem ideias. Agora to aqui jogando um minecraft com o Lucas. Andei jogando e fazendo muita coisa sozinho nessas f\u00e9rias ai ele ligou pra mim e aceitei, e amanha ele mais o Davi me chamaram pra ir no cinema com eles ver \"O quarteto fantastico\". Tamb\u00e9m aceitei mesmo desanimado, s\u00f3 pra sair um pouco do clima de casa."
    },
    {
        "data": "30/07/2025 23:41",
        "texto": "Depois que o projeto do website deu uma pausa, fiquei sem saber oque fazer. Ai t\u00f4 tentando me enfiar em qualquer outro projeto antes de come\u00e7ar as aulas, que inclusive come\u00e7am semana que vem."
    },
    {
        "data": "01/08/2025 09:50",
        "texto": "Bom diaaaa. Hoje acordei normal, n\u00e3o acordei desanimado, mas tamb\u00e9m n\u00e3o muito animado. Acordei umas 9 horas, liguei o pc e li um pouco do livro do ego. E tenho 2 noticias boas pra voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "01/08/2025 09:52",
        "texto": "1 - No livro do ego seu inimigo, eu t\u00f4 em um capitulo que fala sobre pensamento \"Liberte-se de seus pensamentos\". Porra cara, nesse capitulo literalmente falaram de mim, eu sou um cara que vive pensando e normalmente prefiro viver os pensamento do que a realidade, e ai o primeiro poeminha que tem nesse capitulo \u00e9 literalmente sobre isso, preocupante, preciso mudar isso em mim, para de pensar de mais."
    },
    {
        "data": "01/08/2025 09:52",
        "texto": "2 - O SITE TA DE VOLTAAA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "01/08/2025 09:54",
        "texto": "Pois \u00e9, acabei de abrir o render e o site j\u00e1 estava podendo rodar de novo, isso \u00e9 \u00f3timo, agora vou economizar mais horas de site ligado e vou tentar fazer esse site ficar 100% pronto (ou perto disso) porque as aulas v\u00e3o come\u00e7ar daqui a 4 dias mano, ent\u00e3o j\u00e1 tenho que estar com esse site pronto pra quando eu quiser mandar ver, eu j\u00e1 poder."
    },
    {
        "data": "01/08/2025 09:55",
        "texto": "Sinceramente eu t\u00f4 com muito medo disso n\u00e3o dar certo, tipo eu divulgar o site e ningu\u00e9m ligar, mandar o fodasse e mandar eu me fuder, to com muito medo, mas ainda assim quero arriscar."
    },
    {
        "data": "01/08/2025 09:57",
        "texto": "Bom, agora vou la comer por que meu pai quer me levar pro centro pra comprar roupa de banho pra cachoeira, pois \u00e9 vamos pra cachoeira amanha, curtir um pouco antes das volta as aulas sabe? Ai ele quer me levar pra comprar uma coisas (mesmo que eu n\u00e3o goste). Vou la comer ent\u00e3o e voltando disso vou fazer muiitaa coisa hoje, ou preciso na verdade. Quero fazer muitas coisas novas no site, j\u00e1 que tamb\u00e9m aprendi muitas coisas em quanto o site ficava parado e o livro quero ler ele mais tamb\u00e9m, mas na viagem tenho muito tempo ent\u00e3o to de boa. At\u00e9 mais pessoal (espero fazer muita coisa hoje sem me distrair)."
    },
    {
        "data": "01/08/2025 20:22",
        "texto": "Boa noite, sou eu de novo. Seguinte, estava querendo fazer muita coisa hoje mas as circunstancias n\u00e3o deixaram. Minha m\u00e3e hoje tava puta com geral aqui em casa (e com raz\u00e3o). Amanh\u00e3 a gente vai pra cachoeira igual j\u00e1 tinha falado, ai ningu\u00e9m em casa tava ajudando, s\u00f3 minha m\u00e3e tava fazendo as coisas. E meu pai pra fugir vai pra um padre ortodoxo fazer uma visita, ai coloca desculpas do porque tem que ir e fica l\u00e1 pra n\u00e3o fazer as coisas de casa. "
    },
    {
        "data": "01/08/2025 20:25",
        "texto": "E eu, ela me chama de ego\u00edsta em \u00e1rabe. \"Anani \u0623\u0646\u062a \u0623\u0646\u0627\u0646\u064a\". Por que sempre que ela pede alguma coisa pra comprar eu n\u00e3o procuro pra ela, e n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de ego\u00edsmo, mas \u00e9 que quando ela n\u00e3o me especifica oque ela quer e n\u00e3o \u00e9 algo do meu nicho eu fico meio p\u00e1 de procurar. Em fim, hoje o clima em casa tava estranho e fiquei tamb\u00e9m m\u00f3 temp\u00e3o l\u00e1 no centro pra comprar coisa pra casa. "
    },
    {
        "data": "01/08/2025 20:26",
        "texto": "Agora que eu sentei pra focar nas coisas aqui, na verdade liguei o pc umas 19h s\u00f3 que t\u00f4 meio sem vontade sei l\u00e1. As aulas est\u00e3o voltando e meio que queria aproveitar antes de voltar tudo, n\u00e3o sei. Vou jogar um pouco de Minecraft aqui e depois vou voltar a focar no MyOp. J\u00e1 mudei algumas coisas nele hoje, mas quero mudar mais, quero que antes de come\u00e7ar as aulas ele esteja uns 95% pronto."
    },
    {
        "data": "02/08/2025 01:04",
        "texto": "Oi gente, n\u00e3o vou mentir, s\u00f3 fiquei no pc fazendo v\u00e1rios NADA hoje. Fiz pouqu\u00edssima altera\u00e7\u00e3o no MyOp. Na real fiquei vendo umas lives na twitch, vi que o JonVlogs fez um churrasco e a Sophia Espanha estava indo (n\u00e3o sou de acompanhar eles) mas reparei o tanto que sou sozinho, acho que \u00e9 isso mano. T\u00f4 aqui parad\u00e3o olhando pro meu wallpaper e pensei, queria s\u00f3 ter pessoas pra conversar, mas n\u00e3o de mais tamb\u00e9m. Sei l\u00e1 mano, talvez eu deveria voltar a fazer lives e v\u00eddeos. Quero que as pessoas me conhe\u00e7am, saibam meus talentos, minha cultura e minhas coisas, vi a live do felca tamb\u00e9m e ele tava com uma tal de Yassmin que \u00e9 descendente \u00e1rabe e pensei, po mano eu deveria estar falando da minha cultura. Sei la cara, n\u00e3o sei oque quero fazer da vida e isso \u00e9 foda viu. Mas talvez seja bom abrir live e conversar com as pessoas do chat. S\u00f3 espero que Deus algum dia me envie alguma miss\u00e3o na vida, pelo menos vou saber meu rumo e foco em uma coisa s\u00f3."
    },
    {
        "data": "02/08/2025 01:07",
        "texto": "Eu sei fazer um pouco de tudo, mas n\u00e3o me destaco de mais em nada. \u00c9 tipo saber o minimo de todos os esportes mas n\u00e3o ser um pel\u00e9 em algum esporte. Eu sei muitas coisas mas nem uma delas me destaco de mais, sou um pouco bom em tudo. E isso \u00e9 ruim, porque ai voc\u00ea n\u00e3o tem destaque, imagina o Cr7 sabendo jogar bem todos os esportes? Ele nunca teria ficado rico, por que? Por que ele \u00e9 MUITO BOM em UMA coisa s\u00f3, ao inves de ser \"normal\" em v\u00e1rias. N\u00e3o sei se consegui explicar direito."
    },
    {
        "data": "02/08/2025 01:07",
        "texto": "Vou la dormir, amanha na cachoeira quero ficar relaxado, descansar a mente a alma e o corpo, pra come\u00e7ar meu parte 2 do ano bem. At\u00e9 mais pessoal"
    },
    {
        "data": "02/08/2025 21:29",
        "texto": "Boa noitee gente, eai? Voltei da viagem umas 19h. Foi boa, a agua tava gelada que s\u00f3 a porra mano. Mas foi bom, relaxamos l\u00e1, demos uma boa almo\u00e7ada e ficamos na beira da agua. Eu li na ida e na volta o meu livro, e li mais um capitulo que tem a ver comigoKKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "02/08/2025 21:31",
        "texto": "Ontem falei pra voc\u00eas sobre o tanto que queria ficar famoso pra ganhar merito pelo que eu tenho e mostrar minhas coisas, tipo eu ser da S\u00edria e tudo mais, e no capitulo que li falava sobre isso. Sobre meio que voc\u00ea n\u00e3o ser especial e voc\u00ea deixar as pessoas ganharem m\u00e9rito que voce n\u00e3o tem que ganha, n\u00e3o sei explicar pra voc\u00eas n\u00e3o, mas me serviu de mais e me fez pensar o tanto que o ego pode ta me enforcando sem eu perceber, eu tinha uma vis\u00e3o muito vazia do ego, achava que era s\u00f3 quem n\u00e3o pensava nos outros, mas a coisa \u00e9 mais funda que parece"
    },
    {
        "data": "02/08/2025 21:36",
        "texto": "As partes que me pare\u00e7o muito come\u00e7am na p\u00e1gina 91 at\u00e9 a 113, final da primeira parte."
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:16",
        "texto": "Boa noite gente, hoje foquei bem no Opinion ou MyOp, ainda to decidindo o nome. Bom diria que o site est\u00e1 uns 80% pronto, tem alguns detalhes chatos que tem que arrumar, oq afeta muito o usuario, que s\u00e3o a p\u00e1gina de login e registar. "
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:17",
        "texto": "Hoje \u00e9 o ultimo dias das f\u00e9rias, eu estava esperando estar perto do 90% do site conclu\u00eddo, mas n\u00e3o deu por conta que o render me boicotou e fez eu parar por 1 semana, mas em fim n\u00e9. Agr falando um pouco da parte mais familiar, o clima ta meio estranho entre eu e minha mae, ela ta puta comigo porque eu to respondendo as coisas meio seco e grosso, realmente to mas tenho alguns motivos disso, em fim n\u00e3o vou falar muito disso mas o clima aqui em casa ta uma merda um pouco."
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:20",
        "texto": "Agora voltando pro site, diria que t\u00f4 perto de terminar, preciso fazer alguns ajustes no login.html e no register e depois criar uns post como se fossem pessoas da vida real. NINGUEM vai querer entrar em uma rede social e ser o primeiro, ent\u00e3o voc\u00ea tem que fazer que os usu\u00e1rios acreditem que n\u00e3o s\u00e3o os primeiros, e pra isso que vou criar uns post e contas pra fingir que s\u00e3o pessoas, at\u00e9 ter no m\u00ednimo umas 10 a 20 pessoas no site, ai depois n\u00e3o vo precisar mais. Porque imagina s\u00f3, vc entrar em um site e n\u00e3o ter nem um post l\u00e1, tem que fazer acreditar que tem pessoas vivas nesse site. Em fim, isso se chama estrat\u00e9gia e logica"
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:20",
        "texto": "Ent\u00e3o oque falta \u00e9 : Arrumar os login e register, criar posts e contas temporarias, e dar uma geral no design do site. "
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:22",
        "texto": "To perto de terminar o site, pelo menos isso. E quando vou lan\u00e7ar? N\u00e3o sei. Tenho que esperar o momento certo, n\u00e3o vai ser no primeiro dia de aula com certeza, tem que ser em um desses momentos: Quando tiver algum tipo de fofoca ou intriga na escola, ou quando estiver tudo MUITO chato na escola, tipo nada de legal e s\u00f3 uma rotina chata, esses 2 momentos que fazem um jovem entrar em uma rede social, ainda mais quando \u00e9 uma que \u00e9 sobre voc\u00ea falar dos outros."
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:24",
        "texto": "T\u00f4 com muito medo de divulgar isso na moral mesmo, n\u00e3o medo no sentido de sei l\u00e1, \u00e9 um site ruim ou um site errado, t\u00f4 com medo no sentido de n\u00e3o dar certo ou eu virar chacota, imagina, eu fico as f\u00e9rias todas fazendo o neg\u00f3cio e no final todo mundo caga? Ou o povo descobre que eu quem fiz e me zoa. \u00c9 um medo temporal, vou ver que tipo de estrat\u00e9gia vou usar pra divulgar esse site, espero que d\u00ea certo."
    },
    {
        "data": "03/08/2025 22:25",
        "texto": "Vou s\u00f3 finalizar uma coisa aqui no meu c\u00f3digo e vou ir dormir, amanha come\u00e7am as aulas e j\u00e1 t\u00f4 meio ansioso ou coisa do tipo. E meus pais j\u00e1 t\u00e3o come\u00e7ando a ficar putos, at\u00e9 mais."
    },
    {
        "data": "05/08/2025 21:53",
        "texto": "Senhoras e Senhores, estou muito fudido. Amanh\u00e3 tenho prova e ao inv\u00e9s de estudar fiquei aqui mexendo no c\u00f3digo do MyOp. Meu Deus do c\u00e9uKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "05/08/2025 21:55",
        "texto": "Reparei agora no horario e j\u00e1 ta tarde e n\u00e3o estudei NADA. Vou tentar dar uma estudada aqui e entrei aqui no blog s\u00f3 pra falar disso. Bom e como podem perceber, voltei a ativa no Opinion, t\u00f4 fazendo algumas mudan\u00e7as e estudando outras, espero que d\u00ea tudo certo, mas perder minhas coisas pra mexer nele \u00e9 arriscado. Em fim, vou l\u00e1 estudar agora, e h\u00e1. tem nem uma novidade, a escola voltou, teve algumas reformas e de resto ta tudo igual, minha m\u00e3e ainda fica irritada comigo e fica me chamando de ego\u00edsta e e os krl. "
    },
    {
        "data": "05/08/2025 21:56",
        "texto": "Uma coisa de novo \u00e9 que comprei, na verdade meu pai que comprou mas eu escolhi, um celular pra ele. O dele \u00e9 o Galaxy J8 e j\u00e1 ta indo pro beleleu. Ai hoje ele pagou um Galaxy A55. Um celular bom e barato e chega amanh\u00e3, fala pra voc\u00eas que t\u00f4 mais ansioso que ele KKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "05/08/2025 21:57",
        "texto": "Bom agora vou l\u00e1 ver a ultima atualiza\u00e7\u00e3o que fiz no Opinion e ir estudar, preciso de nota."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:38",
        "texto": "Boa noite rapaziada, hoje tive uma das conversas mais importantes pra minha vida pro futuro. Com meu professor de sociologia, filosofia e ens religioso, Sebasti\u00e3o."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:40",
        "texto": "T\u00f4 com 17 anos, j\u00e1 t\u00f4 na reta dos 18 anos, e preciso saber oque quero pro futuro da minha vida mano, e acho que por isso que andei desmotivado nos \u00faltimos meses, com ja tinha dito, estava sem rumo pro futuro. Mas em junho tinha pedido pro Sebasti\u00e3o que queria marcar uma reuni\u00e3o com ele pra falar sobre algumas quest\u00f5es e des de l\u00e1 n\u00e3o tivemos oportunidade, mas hoje de manha tivemos."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:42",
        "texto": "Falamos sobre muitas coisas em geral, ele vai servir pra mim como um pai brasileiro, vai me direcionar pra qual faculdade fazer, quais documentos devo correr atras, onde, oque tenho que fazer quando chegar nos 18. Falou por exemplo sobre, alistamento militar, tirar documentos, ver a quest\u00e3o de uma prova l\u00e1 que faz voc\u00ea cortar o ensino m\u00e9dio por ter 18 anos e se cortar o ens m\u00e9dio valeria a pena. Em fim a gente conversou sobre assuntos sobre \"vida adulta\" e \u00e9 algo que estou precisando, falar sobre o futuro."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:48",
        "texto": "Al\u00e9m da parte pedag\u00f3gica de estudos e faculdade, falamos da parte de trabalho. Falei pra ele que trabalho com meu pai e tudo mais, s\u00f3 que queria ir achar meu pr\u00f3prio emprego, n\u00e3o por dinheiro mas pra ter experiencia de vida, saber como \u00e9 arranja um emprego l\u00e1 fora, como \u00e9 a vida de trabalhador, conhecer pessoas e tudo mais. Isso \u00e9 engra\u00e7ado, porque tive que explicar pra ele que quero achar emprego pra ter experiencia e n\u00e3o por causa de dinheiro, por que (N\u00c3O S\u00d3 ELE) mas TODO mundo que n\u00e3o seja da minha fam\u00edlia, fam\u00edlia mesmo que digo que ta na minha casa, todo mundo acha que o trabalho do meu pai n\u00e3o da retorno quase nem um de dinheiro, que a gente ganha o suficiente pra viver, e n\u00e3o \u00e9 bem assim mano. Meu pai ganha em m\u00e9dia 2 a 3 sal\u00e1rios m\u00ednimos por SEMANA, \u00e9 o que ele recebe em bruto \u00e9 claro, o que vai pro bolso no final \u00e9 1 ou 2 por m\u00eas, mas ainda assim mano \u00e9 um bom dinheiro, ele tem muitos gastos por isso que n\u00e3o \"sobra\" tanto. Pra voc\u00eas terem ideia ele ta com 24 MIL reais na conta do banco agora. Isso \u00e9 loucura cara, e e chato saber que ningu\u00e9m sabe que voc\u00ea ganha dinheiro velho, e acham que voc\u00ea \u00e9 um fudido que trabalha com P\u00c3O. Porra mano, meu pai \u00e9 um dono de fabrica que vende p\u00e3o (um produto) pra TODOS os mercados da cidade e pra REGI\u00c3O. Ai falei pra minha m\u00e3e exatamente isso que t\u00f4 contando pra voc\u00eas e ela falou: \u00c9 melhor que ningu\u00e9m saiba mesmo n\u00e3o meu filho, assim a gente trabalha e faz nossas coisas sem ningu\u00e9m ficar com olho gordo. At\u00e9 concordo, mas as vezes da uma vontade de mostrar oque voc\u00ea tem e oque voc\u00ea conquistou."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:49",
        "texto": "Ai meio que voltando um pouco pro assunto da reuni\u00e3o, falei pra ele que queria achar um emprego pra ter uma no\u00e7\u00e3o da vida de trabalho meio que \"fora da fabrica\", porque eu trabalho com meu pai, na parte da produ\u00e7\u00e3o, meio que atr\u00e1s da cortina, mas queria eu mesmo fazer meu trampo mano, correr atr\u00e1s das minhas paradas \u00e9 tudo que sempre quis, ser respons\u00e1vel pelo meu sucesso e pelo meu fracasso ta ligado? Mas ver resultado, sendo bom ou ruim."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:51",
        "texto": "Bom, ele vai me ajudar muitooo pelo menos, vai me direcionar bem pra saber as coisas \"chatas\" da vida adulta, que nem falei, tirar documenta\u00e7\u00e3o, onde e como, oque tenho que fazer, quais faculdades e tudo mais. Vai ser um caminho que ele vai me ajudar a desenha no ch\u00e3o, espero que ajude mas acho que vai, j\u00e1 disse que ia. "
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:56",
        "texto": "Ah lembrei tamb\u00e9m, ele falou sobre minhas notas, e realmente, t\u00f4 meio mal, to mal em quase tudo na minha vida nesse momento pra ser sincero, t\u00f4 um pouco fora dos trilhos, mal na escola, mal na religi\u00e3o, mal na fam\u00edlia, mas t\u00f4 voltando por consci\u00eancia pr\u00f3pria. J\u00e1 reparei isso em mim mesmo sem ele precisar falar, mas ele me disse uma coisa que \u00e9 verdade: Falta leitura pra mim. Realmente, eu n\u00e3o ando lendo tanto, nem \u00e9 quest\u00e3o de livro, tipo o ego \u00e9 seu inimigo que to lendo agora, mas por exemplo os livros da escola, ensino m\u00e9dio \u00e9 o contrario doque eu prego em educa\u00e7\u00e3o: Na minha cabe\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o tem que ser algo criativo e algo que seja mais vivo, e n\u00e3o algo de decorar e s\u00f3. Ensino m\u00e9dio mano, \u00e9 tudo pronto e voc\u00ea meio que s\u00f3 decora. Enem \u00e9 o CAPETA disso, o enem \u00e9 uma bosta total pra mim, porque \u00e9 s\u00f3 uma tecnica de voc\u00ea saber decorar as coisas e fazer l\u00e1. Tem nada de conhecimento nessa merda, como pode uma prova de MARCAR op\u00e7\u00e3o correta faz voc\u00ea entrar em uma UNIVERSIDADE? Porra mano, nem um adulto parou pra pensar nessa idiotice? Em fim, n\u00e3o tenho poder pra ir contra, mas quando eu tiver, a primeira coisa que vou ser contra, vai ser enem, tem que usar m\u00e9todos de avalia\u00e7\u00e3o corretos pra fazer as pessoas vencerem na vida, e n\u00e3o serem um monte de robos."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:56",
        "texto": "Falei tanto que at\u00e9 me perdi."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 22:57",
        "texto": "Beleza, lembrei do que queria falar, era sobre oque quero fazer partir de agora."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 23:00",
        "texto": "De come\u00e7o, preciso melhorar no col\u00e9gio, quero deixar minhas notas e tudo mais est\u00e1vel na parte da escola, pra ficar despreocupado com educa\u00e7\u00e3o. Segundo, quero achar algum emprego ou algum projeto pra eu mesmo fazer, dando retorno financeiro ou n\u00e3o, retorno de experiencia \u00e9 melhor ainda (o opinion j\u00e1 \u00e9 um bom come\u00e7o, mas um emprego seria bom tamb\u00e9m, preciso conhecer pessoas). Terceiro, fazer algo na parte de lazer, tipo conhecer alguma garota, namorar, sair pra algum role e coisa do tipo, preciso descontrair um pouco a mente. Quarto e ultimo, preciso dar uma olhada nas minhas documenta\u00e7\u00f5es pra quando chegar Janeiro, pra eu ficar prontinho pra vida adulta, isso pode ser um pouco mais tarde por estar relativamente cedo, mas no geral \u00e9 isso."
    },
    {
        "data": "07/08/2025 23:00",
        "texto": "Espero conseguir fazer tudo isso, quero mudar de vida mano, quero fazer algo na minha vida."
    },
    {
        "data": "09/08/2025 08:27",
        "texto": "Bom dia, ontem dei uma sumida, mas \u00e9 porque tava desmotivado mas fazendo coisas ao mesmo tempo. Oque foi bom. Assiste muito ontem v\u00eddeos do Cl\u00f3vis de Barros, principalmente aquele video do \"Brio\". Porra mano, me falta garra nas coisas mano, ele me fez eu reparar nisso, em fim ontem eu fiquei meio p\u00e1 mano, eu fiquei meio motivado com as coisas mesmo derrotado. Voltei de tarde da escola, descansei, fiquei meio deitado porque tava meio mal de cabe\u00e7a, sabe como \u00e9. Depois levantei e liguei o pc, meu negocio \u00e9 s\u00f3 COME\u00c7AR o \u00fanico problema \u00e9 esse mano, come\u00e7ar, ent\u00e3o comecei. Fiz muitas add boas no Opinion ontem mano, arrumei todos os bugs de criar conta, add algumas fun\u00e7\u00f5es, ontem foi muito bem produtivo o trabalho no opinion, e ainda de noite fui trabalhar com meu pai, sai de madrugada com ele do trabalho, fui dormir umas 1 da manha e hoje acordei as 6 horas, rezei, voltei a dormir e acordei as 7:40 por ai, e t\u00f4 aqui, o \u00fanico da fam\u00edlia acordado e fazendo tec tec no teclado. "
    },
    {
        "data": "09/08/2025 08:30",
        "texto": "Ah outra coisa, celular do meu pai chegou a um tempo j\u00e1. Porra mano que celular bom, arrumei todinho o celular pra ele, fiz ele ficar 0 bala. Celular j\u00e1 \u00e9 r\u00e1pido, ficou mais e ficou tudo personalizado do jeito que ele queria, ele gostou de mais o veio ficou fascinado. Ah mano, sei la, as vezes sou ego\u00edsta e eu sinto isso, mas sempre procuro dar do bom e do melhor pras pessoas, meu ego tenta gritar mas eu calo ele ou tento, ficou triste quando falam isso pra mim, ficou puto quando me chamam de ego\u00edsta sendo que minha consci\u00eancia pesa quando engano algu\u00e9m ou tento ou qnd dou algo n\u00e3o t\u00e3o bom pra pessoa. Tipo: Imagina se eu tivesse achado um celular pro meu pai, um celular meia boca, ele ia receber o bagulho todo ruim que trava ? Mano eu ia ficar mal pra caralho, fico com peso na consci\u00eancia quando n\u00e3o entrego de bom e de melhor pras pessoas."
    },
    {
        "data": "09/08/2025 08:34",
        "texto": "Bom, em quest\u00e3o da escola, minhas notas s\u00f3 t\u00e3o piorando, no sentido de que entregar umas notas pra mim ontem. Recebi a de f\u00edsica que foi um lixo: 12/40 eu acho, nem sei, joguei fora essa merda. E hist\u00f3ria que foi 25/40, tenho que melhorar essas notas mano, n\u00e3o da n\u00e3o, to levando muito no fodasse e n\u00e3o pode isso. Vou come\u00e7ar o habito de ler mais os livros antes dos professores darem o conte\u00fado, sinto que os professores do ens m\u00e9dio s\u00e3o meio ruim mano, tipo. Ontem antes da aula de hist\u00f3ria, eu peguei e li a mat\u00e9ria que ele ia dar antes dele dar a mat\u00e9ria, e mano a explica\u00e7\u00e3o dele foi uma merda pura, explicou monte de coisa in\u00fatil nada a ver, enrola\u00e7\u00e3o da porra. Eu sinto que ou o professor tem que ser bom de ensinar ou eu que vou ter que aprender sozinho e no ens m\u00e9dio, quase todos os conte\u00fados aprendi tudo sozinho, sinceramente os professores tem uma parcela de culpa ainda no meio tamb\u00e9m. Foi mal, desabafai do nada, tava precisando."
    },
    {
        "data": "09/08/2025 08:45",
        "texto": "Hoje ta sendo um dia bom, espero que continue assim at\u00e9 o final. Gosto de ficar sozinho cara, na verdade de fazer as coisas sozinho, tipo trabalhar estudar e coisas assim, ou fazer com pouqu\u00edssimas pessoas, tipo no max 2. To falando isso porque t\u00f4 aqui sozinho acordado em casa, e sempre quando t\u00f4 meio que \"sozinho\" em casa eu fa\u00e7o mais as coisas, sempre sou mais produtivo quando meus pais saem de casa, e \u00e9 por isso que normalmente voc\u00ea me vem aqui no blog de noite, que \u00e9 quando ta geral dormindo. Mas ficar muito sozinho \u00e9 ruim tamb\u00e9m, pra crescer na vida eu preciso ter contatos, pra vencer na vida, tem que conhecer pessoas, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o um problema pra mim, mas \u00e9 um mini puzzle que tenho que enfrentar, al\u00e9m de ter uma namorada tamb\u00e9m que ai sim \u00e9 um desafio, preciso de uma mano, pra ter companhia, ter algu\u00e9m do meu lado as vezes \u00e9 bom pra dar carinho ou oque seja."
    },
    {
        "data": "09/08/2025 08:45",
        "texto": "Bom. Vou l\u00e1 mexer mais no Opinion, depois eu volto. Inclusive pensei em uma atualiza\u00e7\u00e3o pra colocar aqui no Blog, quero add fun\u00e7\u00e3o de mostrar o {dia da semana} que foi feito o post."
    },
    {
        "data": "11/08/2025 20:15",
        "texto": "Boa noite, n\u00e3o sei oque tenho pra contar pra voc\u00eas. Esses dias foram bem parados, eu fiquei mexendo bem pouco no Opinion, na verdade s\u00f3 no s\u00e1bado eu trabalhei MUITO nele, concertei bugs e add a fun\u00e7\u00e3o de poder colocar bio, as pessoas gostam de amostrar os interesses delas. Nos outros dias foi tudo de boa, ontem eu fiquei com uma dor de cabe\u00e7a forte, foi dia dos pais e \u00e9 isso. Por isso que n\u00e3o to entrando muito aqui pra escrever. "
    },
    {
        "data": "15/08/2025 17:40",
        "texto": "Boa tarde, meu pai viajou pra ir pescar com o tio Nicolau e uma galera ai pra eles irem pescar e tudo mais, v\u00e3o ficar la at\u00e9 domingo, \u00e9 bom que meu pai da uma relaxada l\u00e1 e tudo mais, \u00e9 muitooo bom pra ele. Ah e aconteceriam algumas coisas, o meu pai vindo pra Anaplois (ele tava em goiania) ligarem pra ele e pediram um c\u00f3digo de verifica\u00e7\u00e3o do whatsapp e meu pai como tava na estrada, sem pensar deu o c\u00f3digo, ai o filho duma puta pegou o whatsapp do meu pai e come\u00e7ou a pedir dinheiro, eu tava na escola e minha m\u00e3e me ligou falando que clonar o celular dele, em fim ele conseguiu recuperar porque minha mae de noite consegui o c\u00f3digoo de verifica\u00e7\u00e3o da certo, pq tava sendo enviado pro celular do malandro. Eu fiquei conversando com ele KKKKK e tentando negociar dinheiro em troca do c\u00f3digo, eu n\u00e3o ia pagar mas queria tentar pegar o pix dele pra conseguir os dados e processar o fdp. O celular do meu pai foi formatado quando o cara pegou o c\u00f3digo pq mudou o chip ent\u00e3o tive que reinstalar tudo pro meu pai. Foi uma doideira porque foi antes da viagem, e ai ele estava meio estressado claro. Mas deu tudo certo."
    },
    {
        "data": "15/08/2025 17:40",
        "texto": "To com sono, vou dormir depois acordar e fazer as coisas q tenho q fazer."
    },
    {
        "data": "07/09/2025 16:09",
        "texto": "Oi, quanto tempo n\u00e3o \u00e9 mesmo? Oque andei fazendo nesse tempo que sumi? Nada."
    },
    {
        "data": "07/09/2025 16:13",
        "texto": "Hoje \u00e9 independ\u00eancia do Brasil e hoje tamb\u00e9m Carlo Acutis vai ser oficialmente santo pela igreja cat\u00f3lica e ta todo mundo postando isso nos storys. Senti uma coisa meio estranha por dentro me remoendo, parecia inveja, como posso ter inveja de um garoto que morreu e virou santo? Estranho, porque gosto dele, \u00e9 um santo jovem mas que virou um pouco modinha entre os jovens agora. Em fim, isso me deixou incomodado, ter meio que \"ciumes\" dele \u00e9 estranho pra mim, respirei fundo e deixei meu cora\u00e7\u00e3o puro."
    },
    {
        "data": "07/09/2025 16:13",
        "texto": "Vou jogar um pouco de valorant, ja ja volto e conto mais sobre oque aconteceu nesse meio tempo q sumi."
    },
    {
        "data": "14/09/2025 22:06",
        "texto": "Boa noite, sumi depois que falei que ia s\u00f3 jogar. KKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "data": "14/09/2025 22:08",
        "texto": "Voltei a escrever por que t\u00f4 me reanimando um pouco, to jogando Hollow Knight, lan\u00e7aram o segundo mas to jogando o primeiro porque nunca joguei. O luciano e o Matheus me fizeram jogar, e foi bom, fazia muitooo tempo que n\u00e3o ligava o pc. Bom tenho alguma novidade pra voc\u00eas."
    },
    {
        "data": "14/09/2025 22:10",
        "texto": "O meu grupo se afastou do Lucas, foi algo natural, ele foi indo pra um lado e a gente pra outro, acabou que ficou eu, matheus, Luciano e felipe um grupo s\u00f3. O Lucas ficou com o Henrique e o Eduardo. Foi bom, por que aconteceu exatamente oque eu previ, eu n\u00e3o sai contra ele, fiz as pessoas sentirem oque e quem ele era. Foi \u00f3timo esse acontecer na escola, estamos agora mais focados e com mais conversar profundas e maturas. "
    },
    {
        "data": "14/09/2025 22:12",
        "texto": "Falando em maturidade, melhorei na escola, to tentando como pessoa agora, falta paciencia, e diminuir meu ego, ler me fez bem. Agora s\u00f3 falta uma coisa, achar um objetivo de vida, um trampo ou um projeto, isso me faz me sentir muito inutil, o fato de n\u00e3o ter oque fazer, tenho algumas coisas, mas sei la me sentido desmotivado. Ta rolando comigo exatamente a mesma coisa que rolou a um tempo atras lembram? Que eu tinha sumido um temp\u00e3o? Pois \u00e9, preciso achar uma coisa pra perder meu tempo, achar algo util e n\u00e3o ficar o dia todo arrastando o dedo na tela no tiktok."
    },
    {
        "data": "14/09/2025 22:12",
        "texto": "Deve ter mais coisas pra contar pra voc\u00eas, mas por em quanto \u00e9 s\u00f3, vou come\u00e7ar a tentar entrar todo dia aqui, fica mais facil de falar oque ta rolando, vo conseguir lembrar de tudo assim."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 00:10",
        "texto": "Boa noite, eu sumi de novo n\u00e3o \u00e9 mesmo? Pois \u00e9 voltei a escrever aqui por que estou em call com o Luciano, estamos cada vez mais pr\u00f3ximos e tendo mais conversar profundas. Eu e ele temos muito em comum, isso \u00e9 muito bom mas tem uma parece linha ruim, por sermos parecidos as vezes, bem as vezes a gente meio que se estranha por ter conhecimento um mais que o outro."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 00:11",
        "texto": "Tenho poucas coisas pra dizer a voc\u00eas, por que ta tudo se repetindo, e sempre to naquele ciclo de: Preciso fazer alguma coisa mais n\u00e3o sei oque \u00e9, ai falei agorinha com o Luciano, e n\u00e3o sou o \u00fanico que ta pensando nisso, ent\u00e3o \u00e9..."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 00:14",
        "texto": "T\u00f4 jogando hollow klinght igual falei pra voc\u00eas, \u00e9 um jogo muito foda que o o Matheus e o Luciano apresentaram pra mim, ai a gente pensou: Pod\u00edamos criar um jogo indie juntos, na verdade a ideia foi do Matheus, mas seria um conjunto de mois 3. Seria legal, eu gostaria de inventar e criar alguma coisa com amigos, sempre gostei na verdade da ideia de um projeto entre amigos, mas vamos ver se isso iria pra frente. Eu toparia, mas agora se daria certo n\u00e3o sei."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 08:56",
        "texto": "Bom dia, acordei umas 8 horas e vim pro pc porque minha irm\u00e3 levou meu celular pra um retiro por que o dela estragou. T\u00f4 aqui dando uma olhada nas minhas coisas antigas, onde eu fazia jogo e o meu site que n\u00e3o mexo tem um m\u00eas. Muito loco."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 08:58",
        "texto": "Hoje ta planejado pra assim: Ir pra missa agorinha, a tarde tem grupo de jovens e se eu tiver for\u00e7as pra ir sozinho vou. Tenho o tanto vergonha de ficar com monte de gente conhecida e n\u00e3o conhecida, me fim vamos ver."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 09:01",
        "texto": "Ontem eu tava conversando com o luciano e n\u00e3o escrevi muito pra voc\u00eas, mas a gente sempre tem uma conversas profundas. Conversamos sobre muitas coisas, e descobrimos que temos muito em comum. POr exemplo, n\u00f3s dois temos dificuldade em criar coisas novas mas facilidade em melhorar coisas que existem, entramos nesse assunto por que tava falando de uma ideia de jogo que estava pensando ai falei, que criar do zero era dif\u00edcil porque eu n\u00e3o sou criativo de come\u00e7o mas sou em melhorar uma ideia em 1000%. Cara simples mente falamos de muitas coisas e percebemos que somos muito parecidos mentalmente."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 09:06",
        "texto": "Depois que sai da call, umas 00:00 abri o celular e vi o Lucas e o Davi na festa de uma amiga deles que \u00e9 da nossa sala, ele tava com os novatos e com um moleque chamado Luis Carlos que o Lucas simples mente odiava, ir\u00f4nico n\u00e9? Vi monte de story, eles tavam se divertindo mas dava pra ver que era for\u00e7ado, e da pra sentir que n\u00e3o vai durar, porque o lucas enjoa das pessoas r\u00e1pido. Antes de ver os storys do dia a dia l\u00e1 (as meninas postaram no \"daily\") antes tinha uma foto que o Lucas postou com os 2 novatos o luis carlos e o davi de costas, com musica combinando e escrito \"brothers\". A Nourabell veio me perguntando se me incomodava KKKKKKKKKKKKKKK tava na call junto com o Luciano e falei simples mente n\u00e3o! N\u00e3o me apego mais a amizades, e que n\u00e3o me importava ficar afastado de falsidade. "
    },
    {
        "data": "21/09/2025 09:09",
        "texto": "Parecia t\u00e3o real, o Lucas falava tanto de irmandade e honestidade entre irm\u00e3os, era t\u00e3o raso isso, falava de boca pra fora, maldito seja, mas estou feliz agora com o Luciano e o Matheus, a gente tem honestidade REAL mesmo entre n\u00f3s, cada um fala oque pensa do outro. Temos que melhorar um pouco alguns aspectos porque sinto que as vezes sei la o Lucio tem medo de falar alguma coisa de mim, mas isso dai \u00e9 s\u00f3 criar mais intimidade, ah n\u00e3o falei do Felipe, mas pelo que o Luciano e o Matheus me falou eles n\u00e3o tem tanta intimidade com ele, meio que eu sou o amigo em comum entre eles."
    },
    {
        "data": "21/09/2025 09:11",
        "texto": "Foi bom escrever hoje aqui pra voc\u00eas, mas estou escrevendo um pouco com pressa ent\u00e3o minhas ideias est\u00e3o meio soltas e espero que consigam me interpretar certo, tenho esse lado ruim meu, que \u00e9 n\u00e3o saber me expressar de forma correta."
    },
    {
        "data": "30/09/2025 23:28",
        "texto": "Oi, tenho uma louca e triste noticia, voltando da escola hoje meu pai bateu o carro com eu e meus irm\u00e3os dentro. N\u00e3o foi t\u00e3o grave pra gente, mas a frente esquerda do carro arrebentou no jeep que a gente bateu. Inclusive ele acabou de entrar no quarto pra pedir desculpas por hoje. Foi loco mano, tipo assim n\u00e3o nos machucamos, mas foi um susto muito grande, ainda bem que meus irm\u00e3os n\u00e3o se machucaram, eles estavam atras sem sinto, s\u00f3 o Nicolau que bateu a boca na parte de tr\u00e1s, mas ficou de boa tamb\u00e9m. "
    },
    {
        "data": "30/09/2025 23:30",
        "texto": "Cara foi loco, voltando da escola, meio dia, ainda mais agora que a gente ta se estabilizando financeiramente, em fim, agora \u00e9 ver oque tem que ser feito, tipo em quest\u00e3o de carro porque meu pai tem que trabalhar entregando p\u00e3o, e precisamos ir pra escola, e caro ficar indo e voltando de uber. Em fim o seguro j\u00e1 foi acionado, mas eles demoram de mais, ai amanha meu pai vai ver se o seguro d\u00e1 um carro de substitui\u00e7\u00e3o. Foi simplesmente loucura"
    },
    {
        "data": "30/09/2025 23:42",
        "texto": "Vou colocar as fotos do acidente na pasta de fotos do blog, para voc\u00eas terem uma no\u00e7\u00e3o de como foi."
    }
]